<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Release Notes - 2016 on Releases - aspose.com</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2016/</link><description>Recent content in Release Notes - 2016 on Releases - aspose.com</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><atom:link href="https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2016/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aspose.3D for .NET 16.12.0 Mitteilung hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2016/aspose-3d-for-net-16-12-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2016/aspose-3d-for-net-16-12-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise fürAspose.3D for .NET 16.12.0.
Andere Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-223 Fügen Sie Unterstützung für den Import der DXF hinzu. Neues Feature THREEDNET-224 Fügen Sie ein gemetztes Lizenz schlüssels ystem hinzu. Neues Feature THREEDNET-226 3D Daten können nicht aus einer PDF extrahiert werden. Fehler Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Siehe die Liste aller an der Öffentlichkeit vorgenommenen Änderungen API, z.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 16.11.0 Versions hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2016/aspose-3d-for-net-16-11-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2016/aspose-3d-for-net-16-11-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise fürAspose.3D for .NET 16.11.0.
Andere Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-219 Richtungs-/Spot licht im Rendering. Neues Feature THREEDNET-218 Fügen Sie eine neue Schnitts telle hinzu, damit der Benutzer Abhängigkeiten in das Dateisystem exportieren kann. Neues Feature THREEDNET-217 Fügen Sie Unterstützung für den Export des Textes/Binär glTF hinzu. Neues Feature THREEDNET-215 Fügen Sie Unterstützung für den Import der Binär nummer glTF hinzu.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 16.9.0 Mitteilung hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2016/aspose-3d-for-net-16-9-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2016/aspose-3d-for-net-16-9-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise fürAspose.3D for .NET 16.9.0.
Andere Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-209 Generieren Sie Tangente aus Mesh-Daten. Neues Feature THREEDNET-208 Normale Zuordnung im Rendering. Neues Feature THREEDNET-182 Export 3D Szene zu PDF 1.6. Neues Feature THREEDNET-205 Importieren Sie 3D Szenen aus einer PDF-Datei. Neues Feature Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen In der Liste finden Sie Änderungen an der Öffentlichkeit API, z.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 2.1.0 Versions hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2016/aspose-3d-for-net-2-1-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2016/aspose-3d-for-net-2-1-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise fürAspose.3D for .NET 2.1.0.
Andere Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-196 Separate Import optionen und Export optionen für alle 3D Dateiformate. Neues Feature THREEDNET-194 Export unterstützung für Collada. Neues Feature THREEDNET-198 Erstatten Sie dem Benutzer den Zugriff auf das Low-Level-Rendering API. Neues Feature THREEDNET-199 Erlauben Sie, dass Knoten während des Exports aus geschlossen werden.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 2.0.0 Mitteilung hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2016/aspose-3d-for-net-2-0-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2016/aspose-3d-for-net-2-0-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise fürAspose.3D for .NET 2.0.0.
Andere Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-113 Import unterstützung für Collada Neues Feature THREEDNET-183 Nach bearbeitungs effekte Neues Feature THREEDNET-191 Verwenden Sie Vector4, um UV-Koordinaten darzustellen. Verbesserung THREEDNET-189 Render kann die Anwendung auf der 64-Bit-Plattform zum Absturz bringen Fehler Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen In der Liste finden Sie Änderungen an der Öffentlichkeit API, z.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 1.7.0 Versions hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2016/aspose-3d-for-net-1-7-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2016/aspose-3d-for-net-1-7-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise fürAspose.3D for .NET 1.7.0
Andere Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-141 Fügen Sie Unterstützung für die Konvertierung von STL in ein Bildformat hinzu. Neues Feature THREEDNET-169 Rendern Sie die Szene zu einer Textur. Neues Feature THREEDNET-170 Fügen Sie die Unterstützung des Schattens hinzu. Neues Feature THREEDNET-174 Generieren Sie normale Daten aus der Glättung gruppe.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 1.6.1 Mitteilung hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2016/aspose-3d-for-net-1-6-1-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2016/aspose-3d-for-net-1-6-1-release-notes/</guid><description>Andere Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-163 Polygon Modifier.SplitMesh-Methode wirft eine Stapel überlauf ausnahme für die Szene. Fehler THREEDNET-165 3DS zu STL ASCII export-kann keine STL ASCII-Datei in 3D Builder laden. Fehler THREEDNET-166 NullReference Exception tritt beim Laden der Datei FBX auf. Fehler Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen In der Liste finden Sie Änderungen an der Öffentlichkeit API, z.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 1.5.0 Versions hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2016/aspose-3d-for-net-1-5-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2016/aspose-3d-for-net-1-5-0-release-notes/</guid><description>Andere Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-146 Konvertieren Sie Geometrien in eine pro Scheitel punkt struktur. Neues Feature THREEDNET-148 Erlauben Sie dem Benutzer, das Netz pro Materialien zu teilen. Neues Feature THREEDNET-150 Erstellen Sie Mesh für das Flugzeug. Neues Feature THREEDNET-151 Erstellen Sie Mesh für Box. Neues Feature THREEDNET-152 Erstellen Sie Mesh für Sphere. Neues Feature THREEDNET-153 Erstellen Sie Mesh für Zylinder.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 1.4.0 Versions hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2016/aspose-3d-for-net-1-4-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2016/aspose-3d-for-net-1-4-0-release-notes/</guid><description>Andere Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-140 Bewahren Sie Vertex element daten auf, während Sie ein Netz triangulieren. Verbesserung THREEDNET-139 Erstatten Sie Benutzern das Laden von 3D-Dokumenten mithilfe von Scene-Klassen konstruktoren. Verbesserung THREEDNET-135 Fügen Sie Unterstützung für den Export des Dokuments Universal 3D hinzu. Neues Feature THREEDNET-127 Fügen Sie Unterstützung für das Importieren des Dokuments Universal 3D hinzu.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 1.3.0 Versions hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2016/aspose-3d-for-net-1-3-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2016/aspose-3d-for-net-1-3-0-release-notes/</guid><description>Andere Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-127 Lese unterstützung im Format Universal 3D. Neues Feature THREEDNET-133 Stellen Sie sicher, dass die Namens räume Aspose.3D den Richtlinien Microsoft entsprechen. Verbesserung THREEDNET-130 Fix Aspose Lizenz missbrauchs problem möglicher weise verursacht durch Aspose Ventures. Fehler Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen In der Liste finden Sie Änderungen an der Öffentlichkeit API, z.</description></item></channel></rss>