<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Release Notes - 2010 on Releases - aspose.com</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/java/release-notes/2010/</link><description>Recent content in Release Notes - 2010 on Releases - aspose.com</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><atom:link href="https://releases-qa.aspose.com/de/cells/java/release-notes/2010/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aspose.Cells for Java 2.4.3 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/java/release-notes/2010/aspose-cells-for-java-2-4-3-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/java/release-notes/2010/aspose-cells-for-java-2-4-3-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Cells for Java 2.4.3
Wir freuen uns Aspose.Cells for Java 2.4.3 ankündigen zu dürfen!
Was hat sich geändert:
Unterstützt das Abrufen von Excel 2007-Designfarben. Exportiert Diagramme/Formen als Bilder für die HTML-Dateikonvertierung. Unterstützt das Lesen/Schreiben verschiedener Kopf-/Fußzeilen für erste/gerade/ungerade Seiten. Behebt einige interne Fehler beim Lesen/Speichern von Excel 2007-Dateien. Behebt einige interne Fehler beim Lesen/Speichern von ODS-Dateien. Behebt einige interne Fehler beim Lesen/Speichern von Excel 97-2003-Dateien.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Java 2.4.2 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/java/release-notes/2010/aspose-cells-for-java-2-4-2-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/java/release-notes/2010/aspose-cells-for-java-2-4-2-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Cells for Java 2.4.2
Wir freuen uns Aspose.Cells for Java 2.4.2 ankündigen zu dürfen!
Was hat sich geändert:
Unterstützt Array-Parameter ( Unbekanntes Makro: {&amp;hellip;}
) zum Einstellen von Formeln.
Bietet Unterstützung zum Hinzufügen verknüpfter Bilder. Unterstützt das direkte Speichern von Zellendaten in Streams oder Dateien, ohne ein vollständiges Datenmodell im Speicher zu erstellen. Überprüfen Sie, ob die Lizenz festgelegt wurde, einschließlich Unterstützung, um das Ablaufdatum Ihres Abonnements zu erhalten.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Java 2.4.1 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/java/release-notes/2010/aspose-cells-for-java-2-4-1-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/java/release-notes/2010/aspose-cells-for-java-2-4-1-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Cells for Java 2.4.1
Wir freuen uns, Aspose.Cells for Java v2.4.1 ankündigen zu können!
Was hat sich geändert:
Unterstützt ein flexibleres Modell zur Berechnung benutzerdefinierter Funktionen. Beinhaltet Optionen zur Fehlerprüfung für Zellen. Mathematische Berechnung von Bereichsparametern in Formeln wurde hinzugefügt. Bietet Unterstützung zum Festlegen verknüpfter Zellen für Diagrammrahmen wie Titel, Datenbeschriftungen. Unterstützt die Bearbeitung von Fensterpositions- und Größeneigenschaften für Workbook. Das Lesen/Speichern von Excel 2007-Dateien wurde verbessert.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Java 2.4.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/java/release-notes/2010/aspose-cells-for-java-2-4-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/java/release-notes/2010/aspose-cells-for-java-2-4-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Cells for Java 2.4.0
Wir freuen uns, Aspose.Cells for Java v2.4.0 ankündigen zu können!
Was hat sich geändert:
Umfasst die Funktionen Sheet to Image, Sheet to Print und Workbook to Print Unterstützt die bedingte Formatierung für die Excel-zu-PDF-Funktion Bietet Unterstützung für das Gruppieren von Pivot-Tabellenfeldern in Excel2007-Dateien Behält Makros beim Konvertieren von Excel97-2003-Dateien in Excel2007-Dateien bei Rendert Formen beim Konvertieren in PDF-Dateien, zB TextBox, Rectangle, Oval, Arc Unterstützt das Abrufen/Festlegen des vollständigen Namens der Quelldatei für das Ole-Objekt Es wurde eine Erweiterung zum Lesen/Speichern der bedingten Formatierung vorgenommen Die Funktion „Diagramm zu Bild“ wurde verbessert Die Funktion „Direkt von Excel zu PDF“ wurde verbessert Die Formatierung von Zellenwerten wurde verbessert Es wurde eine Verbesserung zum Entfernen von Kopf-/Fußzeilen von PageSetup vorgenommen Für das Kopieren von Zellen wird eine Erweiterung vorgenommen 22 Korrekturen und Verbesserungen.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Java 2.3.1 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/java/release-notes/2010/aspose-cells-for-java-2-3-1-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/java/release-notes/2010/aspose-cells-for-java-2-3-1-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Cells for Java 2.3.1
Wir freuen uns Aspose.Cells for Java 2.3.1 ankündigen zu dürfen!
Was hat sich geändert:
Bietet Unterstützung für den AES-Verschlüsselungstyp für Excel 2007-Dateien. Unterstützt das Lesen/Schreiben von PivotTables für Excel 2007-Dateien. Fügt Unterstützung für das Bildformat svg/svgz für die Funktion „Diagramm zu Bild“ hinzu. Unterstützt mehrere Druckbereiche für PageSetup-Optionen. Legt benutzerdefinierte Zahlenformate für PivotField fest. Enthält neue integrierte Dokumenteigenschaften für Excel 2007-Dateien.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Java 2.3.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/java/release-notes/2010/aspose-cells-for-java-2-3-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/java/release-notes/2010/aspose-cells-for-java-2-3-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Cells for Java 2.3.0
Wir freuen uns, Aspose.Cells for Java 2.3.0 ankündigen zu können!
Was hat sich geändert:
Unterstützt das direkte Speichern von PDF-Dateien ohne Verwendung von Aspose.Pdf for Java. Enthält EMF-Bildformatunterstützung für die Diagramm-zu-Bild-Funktion. Importiert das Attribut CalculationMode aus MS Excel 2007-Vorlagendateien. Der Kopiervorgang des Arbeitsblatts wurde verbessert. Verbessert das Kopieren von Formeln. Verbessert das Lesen von ODS-Dateien mit ODF 1.2. Verbessert das Lesen von Diagrammen mit Verlaufsfülleffekt.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Java 2.2.1 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/java/release-notes/2010/aspose-cells-for-java-2-2-1-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/java/release-notes/2010/aspose-cells-for-java-2-2-1-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Cells for Java 2.2.1
Wir freuen uns euch Aspose.Cells for Java 2.2.1 ankündigen zu dürfen!
Was hat sich geändert:
Enthält Unterstützung für die erweiterte bedingte Formatierung von MS Excel 2007 Unterstützt erweiterte Datensätze der bedingten Formatierung, die von MS Excel 2007 für die Datei XLS gespeichert wurden Behält nicht unterstützte Formeln beim Lesen von MS Excel 2007-Dateien bei Liest Bilder aus der Kopf-/Fußzeile in einer MS Excel 2007-Vorlagendatei Beim Lesen von Vorlagendateien wurden Verbesserungen vorgenommen 17 Korrekturen und andere Verbesserungen.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Java 2.2.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/java/release-notes/2010/aspose-cells-for-java-2-2-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/java/release-notes/2010/aspose-cells-for-java-2-2-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Cells for Java 2.2.0
Wir freuen uns, Aspose.Cells for Java 2.2.0 ankündigen zu können!
Was hat sich geändert:
Legt Formeln mit Zeilen/Spalten/Parametern fest, die das Limit von MS Excel 2003 überschreiten Unterstützt das Beibehalten von Originaldaten, die aus der MS Excel 2010-Vorlagendatei gelesen werden Manipulieren Sie MS Excel 2010 Sparklines Bietet erweiterte Stile, die von MS Excel 2007 für XLS-Dateien gespeichert wurden Unterstützt die automatische Erkennung des Dateiformattyps beim Öffnen der Vorlagendatei, ohne das Format für Html- und SpreadSheeML-Dateien anzugeben Entfernt ein Diagramm aus der Diagrammsammlung Ermöglicht das Löschen leerer Zeilen/Spalten im Arbeitsblatt Unterstützt das Speichern der Farbe in der nächstgelegenen übereinstimmenden Farbe in der Palette, wenn die benutzerdefinierte Farbe nicht in der Standardpalette enthalten ist.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Java 2.1.2 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/java/release-notes/2010/aspose-cells-for-java-2-1-2-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/java/release-notes/2010/aspose-cells-for-java-2-1-2-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Cells for Java 2.1.2
Wir freuen uns, Aspose.Cells für Jav ankündigen zu können!
Was hat sich geändert:
Bietet Diagramm-zu-Bild-Funktion. Importiert RichText aus der SpreadSheetML-Vorlagendatei. Unterstützt den Export des Name-Objekts mit externen Referenzen für die SpreadSheetML-Datei. Exportiert Bilder in PageSetup for Excel 2007-Dateien. Importiert TextBox-Steuerelemente aus Excel 2007-Dateien. Bietet Unterstützung zum Festlegen von Aufzeichnungsgrenzen beim Importieren von Daten aus ResultSet für Smart Markers. Legt die Position einer Form auf die Mitte des angegebenen Bereichs fest.</description></item></channel></rss>