<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Release Notes - 2021 on Releases - aspose.com</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/java/release-notes/2021/</link><description>Recent content in Release Notes - 2021 on Releases - aspose.com</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><atom:link href="https://releases-qa.aspose.com/de/3d/java/release-notes/2021/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aspose.3D for Java 21.12 Mitteilung hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/java/release-notes/2021/aspose-3d-for-java-21-12-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/java/release-notes/2021/aspose-3d-for-java-21-12-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise für Aspose.3D for Java 21.12.
Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-1006 Fügen Sie Line-Export-Unterstützung im Format U3D hinzu Neues Feature THREEDNET-1005 Fügen Sie Zeilen import suport im Format U3D hinzu Neues Feature THREEDNET-1007 Verbessern Sie die Speicher effizienz für Dateien mit vielen Knoten und Entitäten. Verbesserung THREEDNET-964 USD Datei mit nicht unterstützter diffuser Definition stürzt ab Aspose.</description></item><item><title>Aspose.3D for Java 21.11 Mitteilung hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/java/release-notes/2021/aspose-3d-for-java-21-11-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/java/release-notes/2021/aspose-3d-for-java-21-11-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise für Aspose.3D for Java 21.11.
Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-999 TimeSamples-Unterstützung in USD hinzufügen Verbesserung THREEDNET-998 NullReference Exception in einigen USDZ-Dateien Fehler beheben THREEDNET-997 Einige alte 6.0-und 6.1 FBX-Dateien werfen NullReference Exception Fehler beheben THREEDNET-996 Einige miss gebildete GLB-Datei wirft &amp;ldquo;Objekt referenz nicht auf eine Instanz eines Objekts gesetzt&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Aspose.3D for Java 21.10 Mitteilung hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/java/release-notes/2021/aspose-3d-for-java-21-10-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/java/release-notes/2021/aspose-3d-for-java-21-10-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise für Aspose.3D for Java 21.10.
Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-962 Probleme bei der Umstellung von FBX auf USDC Fehler beheben THREEDNET-970 Falsche Knoten namen in importierter Version 7700 FBX Fehler beheben THREEDNET-965 Die Datei GLTF kann nicht als zip verpackt importiert werden. Fehler beheben THREEDNET-967 Illegales Eigentum Properties Sehen Sie sich während der Deserial isierung die Einschränkung an Fehler beheben THREEDNET-963 Aspose.</description></item><item><title>Aspose.3D for Java 21.9 Mitteilung hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/java/release-notes/2021/aspose-3d-for-java-21-9-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/java/release-notes/2021/aspose-3d-for-java-21-9-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise für Aspose.3D for Java 21.9.
Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-930 PCD-Export-Unterstützung hinzufügen Neues Feature THREEDNET-926 XYZ-Import unterstützung hinzufügen Neues Feature THREEDNET-927 XYZ-Export unterstützung hinzufügen Neues Feature THREEDNET-938 Algorithmus zur Erzeugung von Dreiecks flächen auf Punktwolken. Neues Feature THREEDNET-932 Hinzufügen von Point Cloud-Import unterstützung im Format A3DW Neues Feature THREEDNET-931 Hinzufügen von Point Cloud-Export unterstützung im Format A3DW Feature THREEDNET-946 Fixed Point Cloud kann nicht in das Format PLY exportiert werden Fehler beheben THREEDNET-934 Konvertieren von USDZ auf OBJ Ergebnis in Ausnahme Fehler beheben THREEDNET-936 Sperr streit durch GC im Importeur FBX Verbesserung API Änderungen Die meisten Änderungen in 21.</description></item><item><title>Aspose.3D for Java 21.8 Mitteilung hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/java/release-notes/2021/aspose-3d-for-java-21-8-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/java/release-notes/2021/aspose-3d-for-java-21-8-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise für Aspose.3D for Java 21.8.
Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-922 Fügen Sie blinde Wasser zeichen unterstützung hinzu Neues Feature THREEDNET-920 Speichern Sie die Datei GLB mit dem externen Draco-Encoder verlor viele Informationen. Fehler beheben THREEDNET-918 Signifikanter Sperr streit in parallel isierter Szene. Öffnen Sie mit fbx-Dateien Verbesserung THREEDNET-924 Scheitel abzug funktionierte in TriMesh nicht immer Fehler beheben THREEDNET-923 Deckkraft wird nicht in FBX Importeur behandelt Fehler beheben THREEDNET-912 FBX zu GLTF2 Konvertierungs fragen Fehler beheben API Änderungen Com.</description></item><item><title>Aspose.3D for Java 21.7 Veröffentlichung hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/java/release-notes/2021/aspose-3d-for-java-21-7-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/java/release-notes/2021/aspose-3d-for-java-21-7-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise für Aspose.3D for Java 21.7.
Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-870 Unterstützung für den Export in das Format USDZ. Neues Feature THREEDNET-901 Erlauben Sie dem Benutzer, eine Werks klasse für FileS ystem anzugeben, um die Sicherheits stufe zu verbessern Neues Feature THREEDNET-902 Fügen Sie GeomSubset in USDC-Exporteur hinzu, um mehrere Materialien zu unterstützen Verbesserung THREEDNET-903 GLTF Namen des Support materials speichern Verbesserung THREEDNET-905 USD-Dateien, die Skelett enthalten, werden nicht unterstützt.</description></item><item><title>Aspose.3D for Java 21.6 Mitteilung hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/java/release-notes/2021/aspose-3d-for-java-21-6-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/java/release-notes/2021/aspose-3d-for-java-21-6-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise für Aspose.3D for Java 21.6.
Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-870 Fügen Sie USDC-Export unterstützung hinzu. Neues Feature THREEDNET-891 Zip-Archiv-Dateisystem auslegen Neues Feature THREEDNET-892 Erlauben Sie FBX Exporteur, Texturen während des Exports einzubetten. Neues Feature THREEDNET-895 Einige Zeichen im Knoten namen wurden behoben, was dazu führt, dass die generierte GLB-Datei die Validierung nicht bestanden hat Fehler beheben THREEDNET-896 Feste leere Szene kann nicht in eine gültige glb-Datei exportieren Fehler beheben THREEDNET-890 Fügen Sie Material/Textur-Export in USDC hinzu Verbesserung THREEDNET-899 Stellen Sie die Eigenschaft von Relativ Filename für FBX Texture dar Verbesserung API Änderungen USD als Export typ hinzugefügt Ab 21.</description></item><item><title>Aspose.3D for Java 21.5 Mitteilung hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/java/release-notes/2021/aspose-3d-for-java-21-5-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/java/release-notes/2021/aspose-3d-for-java-21-5-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise für Aspose.3D for Java 21.5.
Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-878 Zeichnen Sie einen schwarzen Rand um Polygone Neues Feature THREEDNET-879 STL zu GLB konvertieren führt zu einem ungültigen Attribut: &amp;ldquo;/meshes/0/primitives/0/attribute/NORMAL_0&amp;rdquo; Fehler beheben THREEDNET-885 Aspose.3D Renderer stürzte aufgrund eines großen geladenen Netzes ab. Fehler beheben THREEDNET-884 Validierung in konvertierten GLB-Dateien.</description></item><item><title>Aspose.3D for Java 21.4 Mitteilung hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/java/release-notes/2021/aspose-3d-for-java-21-4-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/java/release-notes/2021/aspose-3d-for-java-21-4-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise für Aspose.3D for Java 21.4.
Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-864 Implemen tieren Sie die FileStream-Eigenschaft für die Textur klasse, um ein Bild aus einem Stream zu laden Verbesserung THREEDNET-867 Große obj-Datei nehmen viel Zeit, um zu laden Verbesserung THREEDNET-865 Fügen Sie Autodesk Navis works kompatibles Material für das Format RVM hinzu Verbesserung THREEDNET-874 Fügen Sie Unterstützung des neuesten Formats RVM hinzu.</description></item><item><title>Aspose.3D for Java 21.3 Mitteilung hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/java/release-notes/2021/aspose-3d-for-java-21-3-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/java/release-notes/2021/aspose-3d-for-java-21-3-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise für Aspose.3D for Java 21.3.
Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-847 Fügen Sie Point Cloud-Unterstützung in glb hinzu Neues Feature THREEDNET-830 Stellen Sie Low-Level-Mesh API für Web-Renderer zur Verfügung. Verbesserung THREEDNET-838 2.5D Topographie mit Farbe in eine Datei exportieren Verbesserung THREEDNET-849 Byte hinzufügen [4] Unterstützung im Export glTF Verbesserung THREEDNET-832 Implemen tieren Sie Gizmos für Licht in Web-Renderer Verbesserung THREEDNET-833 Gizmo für Kamera im Web-Renderer implemen tieren Verbesserung THREEDNET-842 Hinzufügen von Faktor-UV-Parsing-Unterstützung in FBX Verbesserung THREEDNET-852 Entity-Renderer-Architektur-Refaktor für Web-Renderer Aufgabe THREEDNET-836 Aktualisieren Sie die Klassen namen der Option Speichern/Laden.</description></item><item><title>Aspose.3D for Java 21.2 Mitteilung hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/java/release-notes/2021/aspose-3d-for-java-21-2-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/java/release-notes/2021/aspose-3d-for-java-21-2-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise für Aspose.3D for Java 21.2.
Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-825 Fügen Sie USDZ Import unterstützung hinzu. Neues Feature THREEDNET-824 Fügen Sie Textur unterstützung in USDZ hinzu Aufgabe THREEDNET-811 Implemen tieren Sie eine Evaluation version bezogene Ausnahme in der API Verbesserung THREEDNET-813 Technische Details zu Material und Textur API sind erforderlich-API bietet keine Möglichkeit, Texturen auf Materialien zu entdecken Verbesserung THREEDNET-817 Fügen Sie Unterstützung für Textur-Byte [] bei glb, gltf, obj hinzu Verbesserung THREEDAPP-80 Verbessern Sie die Seiten lade geschwindigkeit von Web-Renderer Verbesserung THREEDNET-814 Dreieck indizes sind nicht korrekt Fehler beheben THREEDNET-809 FBX Ausnahme speichern: Nicht unterstützter Attribut typ Fehler beheben THREEDNET-810 Die Dateigröße wird größer, während die gleiche Textur wieder verwendet wird Fehler beheben THREEDNET-816 Falsches Netz beim Laden OBJ Fehler beheben THREEDNET-807 Es gibt keine Textur in der exportierten FBX Fehler beheben THREEDNET-815 Materialien mit Shader-Modell = Unbekannt können nicht gerendert werden.</description></item><item><title>Aspose.3D for Java 21.1 Mitteilung hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/java/release-notes/2021/aspose-3d-for-java-21-1-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/java/release-notes/2021/aspose-3d-for-java-21-1-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise für Aspose.3D for Java 21.1.
Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-784 Unterstützung des USDC-Formats hinzufügen Neues Feature THREEDNET-773 Material unterstützung für die Datei DXF hinzufügen Verbesserung THREEDNET-797 Fügen Sie Unterstützung für hinzu. Netto 5.0 Verbesserung THREEDNET-803 Verbessern Sie Combo Box im Web-Renderer. Verbesserung THREEDNET-795 Obj zu u3d Konvertierung-fehlende Textur Fehler beheben THREEDNET-801 Die Umsetzung der ortho graphischen Projektion der Kamera ist falsch Fehler beheben THREEDNET-783 Kartenbitmap zu Dreiecken von GLB.</description></item></channel></rss>