<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Release Notes - 2021 on Releases - aspose.com</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/net/release-notes/2021/</link><description>Recent content in Release Notes - 2021 on Releases - aspose.com</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><atom:link href="https://releases-qa.aspose.com/de/cells/net/release-notes/2021/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aspose.Cells for .NET 21.12 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/net/release-notes/2021/aspose-cells-for-net-21-12-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/net/release-notes/2021/aspose-cells-for-net-21-12-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Cells for .NET 21.12.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSNET-49680 Unterstützung der Konvertierung von Excel in SQL-Skripts. Neue Funktion CELLSNET-49717 Unterstützung der Konvertierung von Excel- in XML-Daten Neue Funktion CELLSNET-49853 Unterstützung beim Importieren von XML-Daten Neue Funktion CELLSNET-48190 Aktualisieren Sie die Prioritäten, wenn Sie eine neue Formatbedingung hinzufügen Erweiterung CELLSNET-49758 Das Sortieren mit DataSorter wirkt sich auf die Tabellenformatierung aus Erweiterung CELLSNET-49828 FormatConditionCollection.</description></item><item><title>Aspose.Cells for .NET 21.11 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/net/release-notes/2021/aspose-cells-for-net-21-11-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/net/release-notes/2021/aspose-cells-for-net-21-11-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Cells for .NET 21.11.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSNET-48141 Unterstützung von XLookup-Formeln/-Funktionen Neue Funktion CELLSNET-49614 Unterstützt das Speichern von Bildern mit der Methode workbook.Save(). Neue Funktion CELLSNET-49651 Unterstützt das Speichern als JSON-Datei. Neue Funktion CELLSNET-48499 Rufen Sie formatierte Zellenwerte für bestimmte Zellen ab Erweiterung CELLSNET-49523 Definierte Namen beim Löschen von Arbeitsblättern löschen.</description></item><item><title>Aspose.Cells for .NET 21.10 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/net/release-notes/2021/aspose-cells-for-net-21-10-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/net/release-notes/2021/aspose-cells-for-net-21-10-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Cells for .NET 21.10.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSNET-49192 Problem beim Abrufen von Bereichen (RefersTo) mit einer Offset-Funktion Neue Funktion CELLSNET-49132 Öffnen Sie Dateien mit der Tabelle HTML als XLS-Dateien Neue Funktion CELLSNET-49173 Unterstützung Range.CurrentRegion-Eigenschaft Neue Funktion CELLSNET-49015 Aktualisieren Sie den Hyperlink (Sheet1!A1), wenn Sie den Namen des Arbeitsblatts ändern. Erweiterung CELLSNET-49021 Die bedingte Formatierung von Ods geht in MS Excel verloren, wenn der Typ „Contains Text“ ist.</description></item><item><title>Aspose.Cells for .NET 21.9 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/net/release-notes/2021/aspose-cells-for-net-21-9-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/net/release-notes/2021/aspose-cells-for-net-21-9-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Cells for .NET 21.9.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSNET-48134 Unterstützt das Rendern von Box &amp;amp; Whisker Excel 2016-Diagrammen in Bilder Neue Funktion CELLSNET-48683 Löschen Sie die Pivot-Tabelle, während Sie die Daten beibehalten Erweiterung CELLSNET-48624 Unterstützung des benannten Bereichs ganzer Zeilen/Spalten für .ods-Dateien Erweiterung CELLSNET-49052 Unterstützungseinstellung Transparenz des Bildes für xlsx-Dateien. Erweiterung CELLSNETCORE-233 Verbesserung zum Ändern des Autors von Thread-Kommentaren Erweiterung CELLSNET-49011 Beschleunigen Sie den Zugriff auf den Zellen-Iterator zum Rendern für GridDesktop Leistung CELLSNET-48915 Ausnahme wegen unzureichendem Arbeitsspeicher beim Rendern des Arbeitsblatts in ein Bild Leistung CELLSNET-47663 Excel-Dokument wird nicht in HTML konvertiert Leistung CELLSNET-48506 Verbessern Sie die Leistung beim Schreiben von .</description></item><item><title>Aspose.Cells for .NET 21.8 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/net/release-notes/2021/aspose-cells-for-net-21-8-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/net/release-notes/2021/aspose-cells-for-net-21-8-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Cells for .NET 21.8.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSNET-48470 Unterstützung der Skalierung von Arbeitsblattseiten beim Exportieren von Dateien nach HTML Neue Funktion CELLSNET-41286 Unterstützung von XML-Karten Neue Funktion CELLSNET-45255 Unterstützung für Apples .numbers? Datei Format Neue Funktion CELLSNET-47737 Unterstützung für das Lesen des neuesten Apples .numbers-Dateiformats Neue Funktion CELLSNET-48205 Fügen Sie eine MS Excel-Funktion zum automatischen Ausfüllen (Muster) für Zahlen, Text oder Datumsangaben usw.</description></item><item><title>Aspose.Cells for .NET 21.7 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/net/release-notes/2021/aspose-cells-for-net-21-7-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/net/release-notes/2021/aspose-cells-for-net-21-7-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Cells for .NET 21.7.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSNET-48165 Option zum Anwenden der bedingten Formatierung auf PivotTable Neue Funktion CELLSNET-48188 Erstellen Sie bedingte Formatierung auf PivotTable über PivotField im Zeilenbereich, Spaltenbereich und Datenbereich. Neue Funktion CELLSNET-40399 GridWeb - Führen Sie Formeln ähnlich der GridDesktop-Funktion aus Neue Funktion CELLSNET-44065 GridWeb-Funktion zum Gruppieren von Zeilen und Spalten Neue Funktion CELLSNET-48196 Behalten Sie die Textformatierung beim Konvertieren von HTML in XLSX bei Erweiterung CELLSNET-48213 Rich-Text-Stile gehen beim Konvertieren von HTML in XLSX verloren Erweiterung CELLSNET-45625 Der Formelzellenwert wird nicht automatisch aktualisiert, nachdem der zugehörige Zellenwert geändert wurde Erweiterung CELLSNET-45640 Zellenkommentar (Rich Text) genau wie in MS Excel anzeigen Erweiterung CELLSNET-47233 Unterstützungsmusteranzeige für GridWeb Erweiterung CELLSNET-40295 Rendern der Arbeitsmappe an den Drucker Erweiterung CELLSNET-46642 Unterstützen Sie WCAG 2.</description></item><item><title>Aspose.Cells for .NET 21.6 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/net/release-notes/2021/aspose-cells-for-net-21-6-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/net/release-notes/2021/aspose-cells-for-net-21-6-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Cells for .NET 21.6.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSNET-48104 Rufen Sie den Wert von SlicerCacheItem in der Sammlung Slicer.SlicerCache.SlicerCacheItems ab Neue Funktion CELLSNET-48121 Unterstützen Sie den benutzerdefinierten Stil von Slicer in Xlsb Neue Funktion CELLSNET-48053 Legen Sie benutzerdefinierte Formeln als Array-Formeln fest und stellen Sie gleichzeitig Werte als berechnete Ergebnisse für diese Formeln bereit Neue Funktion CELLSNET-43532 Möglichkeit, die Schriftarten mit ANSI-Codierung einzubetten Neue Funktion CELLSNET-48042 Abgerufene formatierte Zellenwerte sind im Excel-Arbeitsblatt falsch Erweiterung CELLSNET-48078 Tiefe Kopie der Arbeitsmappe nach der Berechnung mit der Einstellung CreateCalcChain Erweiterung CELLSNET-48079 So überprüfen Sie, ob ein Arbeitsblatt leer ist Erweiterung CELLSNET-48135 Problem mit geschützter Arbeitsmappe (mit Passwort), generiert von Aspose.</description></item><item><title>Aspose.Cells for .NET 21.5 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/net/release-notes/2021/aspose-cells-for-net-21-5-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/net/release-notes/2021/aspose-cells-for-net-21-5-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Cells for .NET 21.5.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSNET-47964 Unterstützung der Bindung von Slicer-Berichten mit Pivot-Tabelle und Pivot-Diagramm Neue Funktion CELLSNET-48003 Unterstützt den Import von kostenlosem HTML mit SVG-Bild Neue Funktion CELLSNET-47988 Bezugnahme auf den Überlaufbereich mit # Neue Funktion CELLSNET-47996 Unterstützt das Verschieben vorhandener Spalten in GridWeb Neue Funktion CELLSNET-48002 Unterstützt den Export aller Arbeitsblätter in eine CSV-Datei.</description></item><item><title>Aspose.Cells for .NET 21.4 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/net/release-notes/2021/aspose-cells-for-net-21-4-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/net/release-notes/2021/aspose-cells-for-net-21-4-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Cells for .NET 21.4.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSNET-47891 Unterstützung, um den Anzeigestil mit Cache-Aktivierung zu erhalten Neue Funktion CELLSNET-47922 Rendern Sie Daten mit Zellkoordinaten in Excel in HTML-Konvertierung Erweiterung CELLSNET-47924 Implementieren Sie Crypto mit API von BouncyCastle Erweiterung CELLSNET-47951 Unterstützung von XML-Zuordnungen durch XSD Erweiterung CELLSNET-47206 Gruppieren von Daten mit horizontalen Smart Markern und verschachtelter Datenquelle Erweiterung CELLSNET-47888 Geeignete SmartMarker erforderlich, um die gewünschte Ausgabe zu erzielen Erweiterung CELLSNET-47918 Zusammenklappbare Reihen zusammen mit Smart-Markern Erweiterung CELLSNET-47953 Unterstützung für das Hinzufügen von .</description></item><item><title>Aspose.Cells for .NET 21.3 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/net/release-notes/2021/aspose-cells-for-net-21-3-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/net/release-notes/2021/aspose-cells-for-net-21-3-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Cells for .NET 21.3.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSNET-47857 Löscht alle Zusammenführungsbereiche auf dem Blatt Neue Funktion CELLSNET-47892 Signieren Sie die Signaturzeile Microsoft digital in einer Excel-Tabelle Erweiterung CELLSNET-47905 Implementieren Sie den Digest-Algorithmus von BouncyCastels API Erweiterung CELLSNET-47838 Die Farbpalette des nativen Diagramms wird nicht beibehalten Erweiterung CELLSNET-47877 Workbook.Settings.RemovePersonalInformation ist nicht wirksam Erweiterung CELLSNET-47879 Die generierte Datei ist beschädigt, wenn eine XLS-Datei mit eingebetteter Word6.</description></item><item><title>Aspose.Cells for .NET 21.2 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/net/release-notes/2021/aspose-cells-for-net-21-2-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/net/release-notes/2021/aspose-cells-for-net-21-2-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Cells for .NET 21.2.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSNET-42427 Unterstützt den Prozentsatz des Spaltenanzeigeformats für PivotTable Neue Funktion CELLSNET-44288 Verwenden von LightCells API mit XLSB-Dateien Neue Funktion CELLSNET-47817 Aktualisieren Sie die Datenquelle, wenn Sie das Wasserfalldiagramm in ein Säulendiagramm ändern. Erweiterung CELLSNETCORE-99 Unterstützung der Aktualisierung des Anzeigesymbols für eingebettete JPG-, Zip- und MSG-Objekte.</description></item><item><title>Aspose.Cells for .NET 21.1 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/net/release-notes/2021/aspose-cells-for-net-21-1-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/net/release-notes/2021/aspose-cells-for-net-21-1-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Cells for .NET 21.1.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSNET-47376 Version Aspose.Cells for .NET 5.0 Neue Funktion CELLSNET-40624 So wechseln Sie Zeilen-/Spaltendatenreihen mit aspose Neue Funktion CELLSNET-42195 Konvertieren Sie die Steuerung von xlsm in xls Neue Funktion CELLSNET-47806 Ruft den Datenquellenbereich des Diagramms ab. Neue Funktion CELLSNET-47756 SmartArt-Formen werden in Excel nicht in PDF-Konvertierung gerendert Insekt CELLSNET-47391 Formen werden bei Excel-zu-PDF-Konvertierungen nicht richtig positioniert Insekt CELLSNET-47766 Das Pfeildiagramm ist unvollständig Insekt CELLSNET-47653 Diagram-Blöcke werden bei der Konvertierung in HTML verschoben Insekt CELLSNET-47720 Ungültiges CSS und HTML-Markup beim Konvertieren von XLSX in HTML Insekt CELLSNET-47746 Uncodierte Anführungszeichen in Werten von HTML-Attributen Insekt CELLSNET-47792 Beim Importieren von HTML in Excel überlappen Bilder den Text Insekt CELLSNET-47797 Fehlerhafter Link, wenn die Datei XLSM in HTML gerendert wird Insekt CELLSNET-47807 Ungültiges HTML-Markup mit verschachtelten A-Elementen Insekt CELLSNET-47778 IRR-Berechnung ergibt #NUM Insekt CELLSNET-47814 GridDesktop-Bildlaufleisten werden nicht ausgeblendet Insekt CELLSNET-47744 Radialdiagramme werden beim Exportieren in das PDF-Format gestaucht Insekt CELLSNET-47786 XErrorBar wird nicht im Diagramm angezeigt Insekt CELLSNET-47787 XErrorBars verschwindet, wenn Diagramme von einer Arbeitsmappe in eine andere kopiert werden Insekt CELLSNET-43907 WordArt wird beim Konvertieren von XLS in PDF nicht gerendert Insekt CELLSNET-47780 Problem beim Festlegen von zwei Bereichen als Datenquelle des Diagramms Insekt CELLSNET-47781 Zeilenumbruch funktioniert nicht für ODS-Dateien Insekt CELLSNETCORE-94 Pivot-Tabellengruppe Nach Tag nimmt zu, wenn sie aktualisiert wird Insekt CELLSNETCORE-77 Fehler beim Konvertieren von XLSX in PDF in Azure Insekt CELLSNETCORE-90 Probleme beim Einfügen von Anhängen in ein Excel-Arbeitsblatt Insekt CELLSNETCORE-93 H1-Tag wird ohne zusätzliche Tags wie Unterstreichen, Kursiv oder Fett nicht gerendert Insekt CELLSNETCORE-97 Der Aufruf von RemoveExternalLinks() löst eine Ausnahme aus Insekt CELLSNET-47719 xlsb konnte nicht in xlsx gespeichert werden Ausnahme CELLSNET-47784 Ausnahme beim Importieren des Dokuments HTML mit IStreamProvider Ausnahme CELLSNET-47801 CalculateData in der Pivot-Tabelle löst eine Ausnahme aus Ausnahme CELLSNET-47809 Cell.</description></item></channel></rss>