<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Release Notes - 2022 on Releases - aspose.com</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2022/</link><description>Recent content in Release Notes - 2022 on Releases - aspose.com</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><atom:link href="https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2022/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aspose.Cells for Python via .NET 22.12 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2022/aspose-cells-for-python-net-22-12-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2022/aspose-cells-for-python-net-22-12-release-notes/</guid><description>Dies ist die erste Version für Aspose.Cells for Python via .NET. Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Cells for Python via .NET 22.12.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSNET-42315 Unterstützung für crtx-Dateien – Anwenden benutzerdefinierter Diagrammvorlagen CELLSNET-47895 Bilder werden in Excel auf PDF/HTML-Rendering verzerrt CELLSNET-47946 Der Bildrotationseffekt wird in PDF/HTML nicht korrekt angezeigt CELLSNET-47947 Der Rotationseffekt des rechteckigen Kästchens in der Grafikgruppe wird in pdf/html nicht korrekt angezeigt CELLSNET-52126 Einige Formen werden nach der Konvertierung der Excel-Datei in PDF geändert CELLSNET-52197 Felder wurden beim Konvertieren des Dokuments XLSX in PDF geändert CELLSNET-52330 Zeichnungsformen werden in HTML nicht gut wiedergegeben CELLSNET-50042 Der definierte Name wird nach dem erneuten Speichern geändert CELLSNET-52270 YEARFRAC-Funktion wird nicht korrekt berechnet CELLSNET-52305 MMULT mit OFFSET wird nicht korrekt berechnet CELLSNET-52307 Defekte Link-Formel gibt 0 statt #REF zurück!</description></item><item><title>Aspose.Cells for Python via .NET 22.11 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2022/aspose-cells-for-python-net-22-11-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2022/aspose-cells-for-python-net-22-11-release-notes/</guid><description>Dies ist die erste Version für Aspose.Cells for Python via .NET. Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Cells for Python via .NET 22.11.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSPYTHONNET-82 Durch das erneute Speichern einer XLSM-Datei mit ActiveX-Steuerelementen wurden die Makros in der Datei beschädigt CELLSNET-52026 Unterstützen Sie das Kopieren der Zeitleiste CELLSNET-52022 Unterscheiden oder unterscheiden Sie zwischen CSE-Legacy-Array-Formel und normaler Array-Formel CELLSNET-52156 Deaktivieren Sie zusammengeführte Tabellenzellen beim Speichern von XLSX bis HTML CELLSNET-52159 Unterstützung zum Analysieren von reduzierten Eigenschaften beim Konvertieren von HTML in Excel CELLSNET-51939 XLSX bis PDF: Inhaltsfehlausrichtung CELLSNET-51940 XLS bis PDF: Inhaltsfehler in Zellen CELLSNET-52068 XLSX bis PDF: Shapes fehlen/Layout zusammenbrechen CELLSNET-52092 Zeichendruck und Abstände in den Abbildungen von Excel werden abgeschnitten CELLSNET-52186 Formen/Kästchen sind leer, wenn das Dokument XLSX in PDF konvertiert wird CELLSNET-52225 XLSX bis PDF Zeichen in Textfeldern vertauscht CELLSNET-52086 Externe Verbindungen in der generierten Datei beschädigt CELLSNET-52133 Excel-Formeln werden in der neu gespeicherten xlsb-Datei in geschweifte Klammern eingeschlossen CELLSNET-52158 Falsche Zirkularreferenzerkennung CELLSNET-52174 Cell.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Python via .NET 22.10 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2022/aspose-cells-for-python-net-22-10-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2022/aspose-cells-for-python-net-22-10-release-notes/</guid><description>Dies ist die erste Version für Aspose.Cells for Python via .NET. Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Cells for Python via .NET 22.10.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSPYTHONNET-79 Unterstützt die MacOS-Version CELLSNET-42037 Der PivotTable-Zeitachsenfilter verschwindet nach dem Laden des Excel-Dokuments und der Aktualisierung CELLSNET-51963 Unterstützung für CRTX-Dateien CELLSNET-51952 Die Berechnung von MAXIFS-Formeln dauert lange CELLSNET-52064 Es ist nicht zulässig, nicht leere Zellen vom Ende des Arbeitsblattfehlers wegzuschieben, wenn die Methode Cells.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Python via .NET 22.9 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2022/aspose-cells-for-python-net-22-9-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2022/aspose-cells-for-python-net-22-9-release-notes/</guid><description>Dies ist die erste Version für Aspose.Cells for Python via .NET. Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Cells for Python via .NET 22.9.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSNET-51935 Unterstützt diskrete Gruppendaten für XLS-Dateien CELLSNET-51925 Unterstützt voreingestellte Verlaufseinstellungen für Verlaufsfüllungen CELLSNET-51740 Unterstützung zum Festlegen von Tabellenformeln für die Datentabelle CELLSNET-51853 Unterstützung für die Konvertierung von ozm in lbm für die CONVERT-Funktion CELLSNET-51931 Verbessern Sie die Erkennung von Benutzereingaben für Style.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Python via .NET 22.8 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2022/aspose-cells-for-python-net-22-8-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2022/aspose-cells-for-python-net-22-8-release-notes/</guid><description>Dies ist die erste Version für Aspose.Cells for Python via .NET. Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Cells for Python via .NET 22.8.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSNET-51589 Unterstützt den Stil der Schaltfläche zum Erweitern/Reduzieren für PivotTable CELLSNET-51473 Konvertieren Sie Thread-Kommentare in HTML CELLSNET-51570 Kopieren Sie die Zeilenhöhe, wenn Sie intelligente Markierungen einer Tabelle verarbeiten CELLSNET-51590 Löschen Sie gruppierte Formen aus der Gruppe CELLSNET-51595 Falsche vertikale Ausrichtung des Zellentextes beim Konvertieren in PDF aus Excel-Datei mit Pivot-Tabelle CELLSNET-51621 Freigegebene Formeln wurden für verschiedene Dateiformate falsch kopiert CELLSNET-51524 Falscher Zeilenumbruch beim Konvertieren in PDF aus Excel-Datei mit Pivot-Tabelle CELLSNET-51675 Form geht beim Konvertieren in PDF verloren CELLSNET-51435 Beim Konvertieren einer XLSB-Arbeitsmappe in XLSM werden neue Arbeitsblattbeziehungen hinzugefügt CELLSNET-51545 Arbeitsmappe mit MS Excel 5.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Python via .NET 22.7 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2022/aspose-cells-for-python-net-22-7-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2022/aspose-cells-for-python-net-22-7-release-notes/</guid><description>Dies ist die erste Version für Aspose.Cells for Python via .NET. Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Cells for Python via .NET 22.7.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSPYTHONNET-55 Dateiformate und Konvertierungen
- XLS, SpreadsheetML (XLSX, XML),XLSB, XLSM, DOCX, PPTX, JSON, Comma Separated Value (CSV), HTML, OpenDocument Spreadsheet (ODS), PDF, Tab Delimited, Plain Text (TXT) and popular image formats including TIFF, JPG, PNG, BMP und SVG.</description></item></channel></rss>