<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Release Notes - 2019 on Releases - aspose.com</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/androidjava/release-notes/2019/</link><description>Recent content in Release Notes - 2019 on Releases - aspose.com</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><atom:link href="https://releases-qa.aspose.com/de/cells/androidjava/release-notes/2019/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aspose.Cells for Android via Java 19.12 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/androidjava/release-notes/2019/aspose-cells-for-android-via-java-19-12-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/androidjava/release-notes/2019/aspose-cells-for-android-via-java-19-12-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Cells for Android via Java 19.12.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSJAVA-41814 Unterstützen Sie die benutzerdefinierte Datensortierung für den bestimmten Bereich im PivotTable-Bericht Neue Funktion CELLSJAVA-43032 Fügen Sie Validation.addArea (CellArea cellArea, boolean skipArea) oder Validation.setAreas() Methoden/Überladungen zu den APIs hinzu Neue Funktion CELLSJAVA-42851 Rufen Sie ODATA-Verbindungsdetails ab Neue Funktion CELLSJAVA-43047 Hinzufügen von Tooltip-Text zur Zelle für den Export in HTML Neue Funktion CELLSJAVA-42988 Leistungsproblem mit computeFormula() Erweiterung CELLSJAVA-43018 Exportieren Sie den Druckbereichsbereich nach HTML, ohne implizit einen Zustand derselben Arbeitsmappe zu ändern Erweiterung CELLSJAVA-43041 Cells.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Android via Java 19.9 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/androidjava/release-notes/2019/aspose-cells-for-android-via-java-19-9-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/androidjava/release-notes/2019/aspose-cells-for-android-via-java-19-9-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Cells for Android via Java 19.9.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSANDROID-92 Support Product.Family-Lizenz Neue Funktion CELLSJAVA-42949 Unterstützt Aspose.Cells ECDSA- und RSA-Algorithmen Neue Funktion CELLSJAVA-42979 Holen Sie sich die Gesamtseitenzahl, bevor Sie in PDF/Bild konvertieren Neue Funktion CELLSJAVA-42967 Fügen Sie die Datei SVG in das Arbeitsblatt ein Neue Funktion CELLSJAVA-42969 Unterstützung Java 12 in Aspose.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Android via Java 19.6 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/androidjava/release-notes/2019/aspose-cells-for-android-via-java-19-6-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/androidjava/release-notes/2019/aspose-cells-for-android-via-java-19-6-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Cells for Android via Java 19.6.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSJAVA-42914 Große bedingte Formate verursachen eine OOM-Ausnahme Erweiterung CELLSJAVA-42916 Datenformatproblem nach Workbook.save() Erweiterung CELLSJAVA-42930 Fehler beim Laden von Excel95 Erweiterung CELLSJAVA-42927 Gespeicherte Datei wird in Excel nach dem Löschen von Spalten langsam geöffnet Erweiterung CELLSJAVA-42857 Falscher Wert für Formen im exportierten PDF angezeigt Insekt CELLSJAVA-42890 Das Bild ist nach der Konvertierung undurchsichtig und nicht transparent - Excel-zu-HTML-Rendering Insekt CELLSJAVA-42893 Diagramm fehlt in Excel zum Rendern von HTML Insekt CELLSJAVA-42899 Problem mit Excel an HTML Insekt CELLSJAVA-42903 Darstellungsproblem von Excel zu HTML unter CentOS Insekt CELLSJAVA-42882 Es konnten keine Daten aus einer MS Excel 95 XLS-Datei extrahiert werden Insekt CELLSJAVA-42887 Berechnungsunterschied zwischen MS Excel und Aspose.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Android via Java 19.4 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/androidjava/release-notes/2019/aspose-cells-for-android-via-java-19-4-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/androidjava/release-notes/2019/aspose-cells-for-android-via-java-19-4-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Cells for Android via Java 19.4.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSJAVA-42838 Aufgabenbereichseigenschaft automatisch anzeigen deaktivieren. Neue Funktion CELLSJAVA-42853 Leistungsproblem beim Konvertieren von XLSX in HTML Erweiterung CELLSANDROID-88 Bildverlust während der Konvertierung der Arbeitsmappe in PDF Insekt CELLSJAVA-42852 Die Beschriftung auf beiden Achsen wird nicht angezeigt Insekt CELLSJAVA-42856 Problem mit Excel an HTML Insekt CELLSJAVA-42872 Bild des Blattes, die rechte und untere Zeile fehlen Insekt CELLSJAVA-42873 Das vorkonditionierte Blatt weist mehrere Zellhintergründe und fehlenden Text auf und ist ausgeblendet.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Android via Java 19.3 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/androidjava/release-notes/2019/aspose-cells-for-android-via-java-19-3-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/androidjava/release-notes/2019/aspose-cells-for-android-via-java-19-3-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Cells for Android via Java 19.3.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSJAVA-41026 Unterstützung von Excel 95/5.0 (XLS-Dateien) Neue Funktion CELLSJAVA-42827 Zeile mit InsertOptions ähnlich wie bei MS Excel einfügen Neue Funktion CELLSJAVA-42845 Behalten Sie Trennzeichen für leere Zeilen bei, wenn Sie eine XLS-Datei in CSV exportieren Neue Funktion CELLSJAVA-42778 Ausnahme &amp;ldquo;style textRotation must be between 0 and 180&amp;rdquo; beim Laden von XLSM Erweiterung CELLSJAVA-42712 Erweitern Sie JavaDocs für Aspose.</description></item></channel></rss>