<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Release Notes - 2018 on Releases - aspose.com</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2018/</link><description>Recent content in Release Notes - 2018 on Releases - aspose.com</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><atom:link href="https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2018/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aspose.3D for .NET 18.12-Dezember 2018</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2018/aspose-3d-for-net-18-12-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2018/aspose-3d-for-net-18-12-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise für Aspose.3D for .NET 18.12.
Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-451 Relativer Pfad funktioniert nicht für Image Render Options.Asset Directory Fehler THREEDNET-452 Unterstützung für das Standard-3D-Druckformat AMF hinzufügen Neues Feature THREEDNET-454 Archiv basierte Dateiformat erkennung Verbesserung Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Siehe die Liste aller an der Öffentlichkeit vorgenommenen Änderungen API, z.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 18.11 - November 2018</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2018/aspose-3d-for-net-18-11-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2018/aspose-3d-for-net-18-11-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise für Aspose.3D for .NET 18.11.
Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-429 Problem mit UnitScaleFactor-Eigenschaft Fehler THREEDNET-447 Problem mit eingebetteten Texturen Fehler Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Siehe die Liste aller an der Öffentlichkeit vorgenommenen Änderungen API, z. B. hinzugefügte, umbenannte, entfernte oder veraltete Mitglieder sowie nicht abwärts kompatible Änderungen an Aspose.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 18.10-Oktober 2018</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2018/aspose-3d-for-net-18-10-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2018/aspose-3d-for-net-18-10-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise fürAspose.3D for .NET 18.10.
Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-434 Unterstützung for .NET Core-Plattform Neues Feature THREEDNET-431 Erlauben Sie dem Benutzer, die Kom primi erung zu deaktivieren, wenn Sie die Binär dateien FBX speichern Neues Feature THREEDNET-424 Verbessern Sie die Import leistung FBX Verbesserung THREEDNET-432 Verbessern Sie die binäre Schreib leistung FBX Verbesserung THREEDNET-428 Import Exception beim Öffnen riesiger FBX-Dateien Fehler THREEDNET-429 Problem mit UnitScaleFactor-Eigenschaft Fehler Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Siehe die Liste aller an der Öffentlichkeit vorgenommenen Änderungen API, z.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 18.9 - September 2018</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2018/aspose-3d-for-net-18-9-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2018/aspose-3d-for-net-18-9-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise fürAspose.3D for .NET 18.9.
Andere Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-414 Cancel lationToken-Unterstützung Neues Feature THREEDNET-423 FBX Export Ausnahme-Hohe Polygon zahl Fehler THREEDNET-419 Import Exception beim Öffnen riesiger FBX-Dateien Fehler THREEDNET-421 Nicht alle Eigenschaften aus den globalen Einstellungen von FBX werden in die AssetInfo geladen Fehler Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Siehe die Liste aller an der Öffentlichkeit vorgenommenen Änderungen API, z.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 18.8 - August 2018</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2018/aspose-3d-for-net-18-8-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2018/aspose-3d-for-net-18-8-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise fürAspose.3D for .NET 18.8.
Andere Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-409 Exportieren Sie glTF-Dateien mit Draco-Kompression Neues Feature THREEDNET-401 Verwenden Sie Aspose.3D mit Unity3D Fehler THREEDNET-413 Lesen Sie COLLADA-Dateien, die im selben Ordner verweisen Fehler Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Siehe die Liste aller an der Öffentlichkeit vorgenommenen Änderungen API, z.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 18.7-Juli 2018</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2018/aspose-3d-for-net-18-7-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2018/aspose-3d-for-net-18-7-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise fürAspose.3D for .NET 18.7.
Andere Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-405 Draco 2.2 Import unterstützung hinzufügen Neues Feature THREEDNET-406 Fügen Sie Draco 2.2 Export unterstützung hinzu Neues Feature THREEDNET-408 Importieren Sie glTF-Dateien mit Draco-Kompression Neues Feature Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Siehe die Liste aller an der Öffentlichkeit vorgenommenen Änderungen API, z.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 18.6-Juni 2018</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2018/aspose-3d-for-net-18-6-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2018/aspose-3d-for-net-18-6-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise fürAspose.3D for .NET 18.6.
Andere Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie **  THREEDNET-387 Siemens JT Version 9 Import unterstützung Neues Feature THREEDNET-393 FBX bis GLTF-der Ausstoß GLTF Lader versagt in drei. js Fehler THREEDNET-396 Eingabe FBX-ein Import fehler ist aufgetreten Fehler THREEDNET-395 Rendering-der falsche Operanden typ fehler Fehler THREEDNET-399 RVM bis glTF-ein leeres Dokument wird erstellt Fehler THREEDNET-398 RVM bis WavefrontOBJ-ein leeres Dokument wird erstellt Fehler THREEDNET-400 Eingabe FBX-Nicht unterstütztes VertexElement-Attribut BinormalsIndex-Fehler aufgetreten Fehler Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Siehe die Liste aller an der Öffentlichkeit vorgenommenen Änderungen API, z.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 18.5-Mai 2018</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2018/aspose-3d-for-net-18-5-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2018/aspose-3d-for-net-18-5-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise fürAspose.3D for .NET 18.5.
Andere Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-386 Siemens JT Version 8 Import unterstützung Neues Feature THREEDNET-349 Untersuchung: Collada fehlt Material ID Verbesserung THREEDNET-392 Falsche Quaternion-und Euler-Winkel drehung Fehler THREEDNET-382 RVM bis FBX-unvollständiger Export von Multi-Site RVM Fehler Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Siehe die Liste aller an der Öffentlichkeit vorgenommenen Änderungen API, z.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 18.4 - April 2018</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2018/aspose-3d-for-net-18-4-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2018/aspose-3d-for-net-18-4-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise fürAspose.3D for .NET 18.4.
Andere Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-376 Fügen Sie Skin-Controller-Export-Unterstützung in Collada hinzu Neues Feature THREEDNET-377 Hinzufügen von Immobilien animations unterstützung im Export Collada Neues Feature THREEDNET-373 Hinzufügen von Unterstützung für Immobilien animationen im Import von Collada Neues Feature THREEDNET-375 Fügen Sie Skin-Controller-Import unterstützung in Collada hinzu Neues Feature THREEDNET-349 Collada fehlt Material ID Fehler Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Siehe die Liste aller an der Öffentlichkeit vorgenommenen Änderungen API, z.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 18.3-März 2018</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2018/aspose-3d-for-net-18-3-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2018/aspose-3d-for-net-18-3-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise fürAspose.3D for .NET 18.3.
Andere Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-364 Auftrags unabhängige Transparenz Verbesserung THREEDNET-359 3DS bis GLTF Export wirft einen Index fehler aus Fehler THREEDNET-358 Modell transparenz kann nicht gerendert werden Fehler Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Siehe die Liste aller an der Öffentlichkeit vorgenommenen Änderungen API, z.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 18.2 - Februar 2018</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2018/aspose-3d-for-net-18-2-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2018/aspose-3d-for-net-18-2-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise fürAspose.3D for .NET 18.2.
Andere Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-335 Implemen tieren Sie das Hinzufügen von Zielen zum Morph Channel Neues Feature THREEDNET-348 Unterstützung für das Exportieren von Skelett-/Morphing-Animationen hinzufügen Neues Feature THREEDNET-332 Unterstützung für NURBS-Kurve hinzufügen Neues Feature THREEDNET-333 Unterstützung für NURBS-Oberfläche hinzufügen Neues Feature THREEDNET-338 Unterstützung für Pre/Post Rotation hinzufügen Neues Feature THREEDNET-351 Transparenz im PNG-Bild der Szene kann nicht wieder hergestellt werden Verbesserung THREEDNET-334 Ausgabe FBX-der Nullzeiger fehler ist aufgetreten Fehler Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Siehe die Liste aller an der Öffentlichkeit vorgenommenen Änderungen API, z.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 18.1 - Januar 2018</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2018/aspose-3d-for-net-18-1-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2018/aspose-3d-for-net-18-1-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise fürAspose.3D for .NET 18.1.
Andere Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-331 Neue Entität hinzufügen-Rechteckige Torus-Unterstützung Neues Feature THREEDNET-323 Importieren Sie ein ASE-Dokument Neues Feature THREEDNET-327 Ungültige Transformation für RVM-Datei mit mehreren Grundelementen unter demselben Knoten. Fehler THREEDNET-325 RVM Datei mit geneigtem Zylinder wird nicht unterstützt. Fehler THREEDNET-324 Eine RVM-Datei kann nicht importiert werden Fehler Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Siehe die Liste aller an der Öffentlichkeit vorgenommenen Änderungen API, z.</description></item></channel></rss>