<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Release Notes - 2016 on Releases - aspose.com</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2016/</link><description>Recent content in Release Notes - 2016 on Releases - aspose.com</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><atom:link href="https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2016/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aspose.Diagram for Java 16.12.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2016/aspose-diagram-for-java-16-12-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2016/aspose-diagram-for-java-16-12-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for Java 16.12.0.
Andere Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50438 Formen können nicht zum zweiten Mal auf einer Visio-Zeichnungsseite gruppiert werden. Erweiterung DIAGRAMJAVA-50445 Der VBA wird aufgrund der Bearbeitung einer VSDM-Zeichnung auf Linux-Systemen nicht initialisiert. Erweiterung DIAGRAMJAVA-50434 VSD to PDF export - the extra white space is generated on the left side of the drawing.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 16.11.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2016/aspose-diagram-for-java-16-11-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2016/aspose-diagram-for-java-16-11-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for Java 16.11.0.
Andere Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50356 Performance issue with exporting a VSD to PDF. Erweiterung DIAGRAMJAVA-50419 Die Breite und Höhe einer ActiveX-Schaltfläche kann in VSDM nicht festgelegt werden. Erweiterung DIAGRAMJAVA-50257 VSD in VDX konvertiert, wird eine ungültige Ergebnisdatei erstellt. Insekt DIAGRAMJAVA-50335 VSDX to PDF export - Solid lines of shapes are converted to dashed lines.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 16.10.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2016/aspose-diagram-for-java-16-10-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2016/aspose-diagram-for-java-16-10-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for Java 16.10.0
Andere Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50422 Ausgabe VSDX – Der Text der Form kann nicht geändert werden, wenn die Eigenschaften Data1, Data2 und Data3 geändert werden. Erweiterung DIAGRAMJAVA-50423 Ausgabe PDF – Der Text der Form kann nicht geändert werden, wenn die Eigenschaften Data1, Data2 und Data3 geändert werden. Erweiterung DIAGRAMJAVA-50424 Output PDF - Can&amp;rsquo;t modify the text of shape from another shape text.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 6.8.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2016/aspose-diagram-for-java-6-8-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2016/aspose-diagram-for-java-6-8-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for Java 6.8.0.
Andere Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50347 Unterstützung für das Einfügen von ActiveX-Steuerelementen in die Seite Visio hinzugefügt. Neue Funktion DIAGRAMJAVA-50360 Unterstützung hinzufügen, um das Kontrollkästchen Farbe der Ebene festzulegen. Neue Funktion DIAGRAMJAVA-50348 Kann eine Visio-Seite nicht in die VSDM kopieren. Erweiterung DIAGRAMJAVA-50357 The incomplete rendering of an OLE chart when converting a VSDX to PDF.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 6.7.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2016/aspose-diagram-for-java-6-7-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2016/aspose-diagram-for-java-6-7-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for Java 6.7.0.
Andere Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50342 Unterstützung für die Erkennung des Dateiformats mithilfe eines Stream-Objekts hinzugefügt. Neue Funktion DIAGRAMJAVA-50015 VSD to PDF conversion - the red cross image appears instead of the shape. Erweiterung DIAGRAMJAVA-50341 Die Endpunkte von Konnektoren werden beim Speichern im Format VDX nicht verbunden. Erweiterung DIAGRAMJAVA-50343 Lade- und Speicherroutine einer VSDM diagram zeigt ein Kreuz anstelle der Schaltfläche.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 6.6.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2016/aspose-diagram-for-java-6-6-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2016/aspose-diagram-for-java-6-6-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for Java 6.6.0.
Andere Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50327 Unterstützung zum Importieren der makrofähigen Zeichnung (.VSDM) hinzugefügt. Neue Funktion DIAGRAMJAVA-50328 Unterstützung zum Importieren der makrofähigen Vorlage (.VSTM) hinzugefügt. Neue Funktion DIAGRAMJAVA-50329 Unterstützung zum Importieren der Makro-aktivierten Schablone (.VSSM) hinzugefügt. Neue Funktion DIAGRAMJAVA-50326 Beim Laden einer VSDX-Datei ist eine Diagram-Ausnahme aufgetreten.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 6.5.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2016/aspose-diagram-for-java-6-5-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2016/aspose-diagram-for-java-6-5-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for Java 6.5.0
Andere Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50219 Verbindungen aus der VSS-Schablonendatei können nicht abgerufen werden. Insekt DIAGRAMJAVA-50324 The position of text items is changed on converting a VSDX to SVG. Insekt Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Sehen Sie sich die Liste für alle Änderungen an, die an der öffentlichen API vorgenommen wurden, z.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 6.4.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2016/aspose-diagram-for-java-6-4-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2016/aspose-diagram-for-java-6-4-0-release-notes/</guid><description>Andere Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMMJava-50060 VSD to PDF conversion, incorrect layout of the text in shapes. Insekt DIAGRAMMJava-50070 VSD to PDF conversion, the text of shapes is not bold. Insekt DIAGRAMMJava-50071 VSD to PDF conversion, the text of shapes is not italicized. Insekt DIAGRAMMJava-50072 VSD to PDF conversion, the font-size of the text in shapes is changed.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 6.3.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2016/aspose-diagram-for-java-6-3-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2016/aspose-diagram-for-java-6-3-0-release-notes/</guid><description>Andere Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMMJava-50306 Unterstützung für die Erkennung des Typs Visio diagram hinzugefügt. Neue Funktion DIAGRAMMJava-50311 Prevent export of the hidden Visio pages in the PDF. Neue Funktion DIAGRAMMJava-50312 Prevent export of the hidden Visio pages in the HTML. Neue Funktion DIAGRAMMJava-50313 Prevent export of the hidden Visio pages in the PNG. Neue Funktion DIAGRAMMJava-50314 Prevent export of the hidden Visio pages in the JPEG.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 6.2.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2016/aspose-diagram-for-java-6-2-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2016/aspose-diagram-for-java-6-2-0-release-notes/</guid><description>Andere Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMMJava-50128 2D-Form-IDs können nicht abgerufen werden, wenn die Shape.GluedShapes-Methode aufgerufen wird. Erweiterung DIAGRAMMJava-50143 Umstellung von VSD auf VDX - die Textelemente fehlen oder sind falsch platziert. Insekt DIAGRAMMJava-50259 VSD bis VDX Export - der Anzeigetext der Bitmap-Formen fehlt. Insekt DIAGRAMMJava-50304 VDX bis VSDX Export generiert eine beschädigte Ausgabedatei. Insekt DIAGRAMMJava-50305 VDX bis VSDX Export - Die Textausrichtung der Formen ist falsch.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 6.1.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2016/aspose-diagram-for-java-6-1-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2016/aspose-diagram-for-java-6-1-0-release-notes/</guid><description>Im Folgenden finden Sie eine Liste der Änderungen in dieser Version von Aspose.Diagram for Java.
Andere Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMMJava-50281 ImageSaveOptions.setImageBrightness funktioniert nicht Erweiterung DIAGRAMMJava-50293 VSD to SVG export does not preserve shape ids Erweiterung DIAGRAMMJava-50294 Ausgabeformat VDX - Zwei Visio-Shapes können nicht verbunden werden Erweiterung DIAGRAMMJava-50300 Die Seitenausrichtung kann nicht durch Festlegen der PrintPageOrientation-Eigenschaft geändert werden Erweiterung DIAGRAMMJava-50067 VSD to PDF conversion, the word &amp;ldquo;text&amp;rdquo; is added in the shape&amp;rsquo;s text Insekt DIAGRAMMJava-50124 Falsche Einstellung der Position des Verbindertexts Insekt DIAGRAMMJava-50288 Warnung vor dem fehlenden Attribut beim Öffnen der resultierenden VDX diagram Insekt DIAGRAMMJava-50289 Die Shape.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 6.0.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2016/aspose-diagram-for-java-6-0-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2016/aspose-diagram-for-java-6-0-0-release-notes/</guid><description>Im Folgenden finden Sie eine Liste der Änderungen in dieser Version von Aspose.Diagram for Java.
Andere Verbesserungen und Änderungen Neue Funktion DIAGRAMJAVA-50216) – Unterstützung für das Laden von Dateien im Format VSSX in der Klasse Diagram hinzugefügt DIAGRAMJAVA-50225) – Unterstützung hinzufügen, um festzustellen, ob zwei Formen geklebt oder verbunden sind Fehler DIAGRAMJAVA-50196) -VSD zu VDX Umwandlung, dynamische Kurvenverbindungen werden zu geraden DIAGRAMJAVA-50229) – Die Geometrie der Verbinderformen ist falsch DIAGRAMJAVA-50230) – Die Geometrie der Verbinderformen ist falsch DIAGRAMJAVA-50241) -VSDX to EMF conversion - a zero bytes EMF file is generated DIAGRAMJAVA-50242) – Beim Kopieren einer Seitenoperation Visio diagram wird der Stil der Formen nicht beibehalten DIAGRAMJAVA-50243) -Output format PDF Copying Shape from the VSDX - an empty PDF is generated DIAGRAMJAVA-50244) -Output format EMF Copying Shape from the VSDX - an empty EMF is generated DIAGRAMJAVA-50245) -Output format JPEG Copying Shape from the VSDX - an empty JPEG is generated DIAGRAMJAVA-50246) -Output format PNG Copying Shape from the VSDX - an empty PNG is generated DIAGRAMJAVA-50247) -Ausgabeformat GIF Kopieren der Form aus VSDX - ein leeres GIF wird generiert DIAGRAMJAVA-50248) -Output format SVG Copying Shape from the VSDX - an empty SVG is generated DIAGRAMJAVA-50249) -Output format TIFF Copying Shape from the VSDX - an error occurred DIAGRAMJAVA-50250) -Output format XPS Copying Shape from the VSDX - an empty XPS is generated DIAGRAMJAVA-50251) -Output format XAML Copying Shape from the VSDX - an empty XAML is generated DIAGRAMJAVA-50252) -Output format HTML Copying Shape from the VSDX - an empty HTML is generated DIAGRAMJAVA-50253) -Beim Kopieren einer Visio diagram-Seite bleiben Formen nicht vollständig erhalten DIAGRAMJAVA-50254) -Beim Kopieren einer Seite Visio diagram bleiben Formen nicht vollständig erhalten DIAGRAMJAVA-50255) -VSDX to TIFF conversion - an error occurred while saving into the Tiff format DIAGRAMJAVA-50258) -VDX bis VDX Export, der Text der Form ist nicht fett DIAGRAMJAVA-50260) -VSD bis VDX Export, fehlende Schatten der Formen DIAGRAMJAVA-50268) -Quelle VSD - ConnectCollection-Klasse gibt zusätzliche Verbindungs- und falsche Shape-IDs zurück DIAGRAMJAVA-50270) -Shape.</description></item></channel></rss>