<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Release Notes - 2023 on Releases - aspose.com</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/</link><description>Recent content in Release Notes - 2023 on Releases - aspose.com</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><atom:link href="https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aspose.Cells for Python via .NET 23.12 Versionshinweis</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/aspose-cells-for-python-net-23-12-release-note/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/aspose-cells-for-python-net-23-12-release-note/</guid><description>Dies ist die erste Version für Aspose.Cells for Python via .NET. Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Cells for Python via .NET 23.12.
Schlüssel Zusammenfassung Kategorie CELLSGRIDJS-944 Unterstützung für die Darstellung von Zellentext mit Drehwinkel CELLSNET-54667 Unterstützung für die Einhaltung von PDF/A-2b (ISO 19005-2) beim Konvertieren von Arbeitsmappen in PDF CELLSNET-54668 Unterstützung für PDF/A-2u (ISO 19005-2)-Konformität beim Konvertieren von Arbeitsmappen in PDF CELLSNET-54669 Unterstützung für die Einhaltung von PDF/A-2a (ISO 19005-2) beim Konvertieren von Arbeitsmappen in PDF CELLSNET-54670 Unterstützung für die Einhaltung von PDF/A-3b (ISO 19005-3) beim Konvertieren von Arbeitsmappen in PDF CELLSNET-54671 Unterstützung für PDF/A-3u (ISO 19005-3)-Konformität beim Konvertieren von Arbeitsmappen in PDF CELLSNET-54672 Unterstützung für die Einhaltung von PDF/A-3a (ISO 19005-3) beim Konvertieren von Arbeitsmappen in PDF CELLSNET-44977 Behalten Sie die fehlenden Daten beim Aktualisieren und Berechnen der Pivot-Tabelle bei CELLSNET-54636 Unterstützt die Berechnung der diskreten Gruppierung der Pivot-Tabelle CELLSNET-54733 Unterstützung beim Exportieren einer generischen Liste CELLSNET-54725 Einstellung zur automatischen Löschung der Datenvalidierung im Einfügebereich in GridWeb CELLSNET-54645 Die Blattnamen im Ausgabe-HTML sind auf dem Mobilgerät zu klein CELLSNET-52757 Datensatz zusammenführen, wenn eine verschachtelte Liste verfügbar ist CELLSNET-54430 Entfernen Sie die Gruppeneinstellung des Pivot-Felds, wenn das aktualisierte Feld kein Datums- oder Zahlenfeld ist CELLSNET-54674 Querverweise mithilfe verknüpfter Tabellen mit intelligenten Markierungen CELLSNET-54622 Beim erneuten Speichern einer XLS-Datei wird die Datei beschädigt und Diagramme werden nicht präzise gerendert CELLSNET-54705 Lambda-Funktionen funktionieren nicht richtig CELLSNET-54720 Workbook.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Python via .NET 23.11.1 Versionshinweis</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/aspose-cells-for-python-net-23-11-1-release-note/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/aspose-cells-for-python-net-23-11-1-release-note/</guid><description>
Dies ist die erste Version für Aspose.Cells for Python via .NET. Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Cells for Python via .NET 23.11.1.
Schlüssel Zusammenfassung Kategorie CELLSPYTHONNET-183 Behebung des Problems mit der gemessenen Lizenz für die Ausnahme „Authentifizierung fehlgeschlagen“.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Python via .NET 23.10 Versionshinweis</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/aspose-cells-for-python-net-23-10-release-note/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/aspose-cells-for-python-net-23-10-release-note/</guid><description>Dies ist die erste Version für Aspose.Cells for Python via .NET. Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Cells for Python via .NET 23.10.
Schlüssel Zusammenfassung Kategorie CELLSNET-54117 Unterstützt den adaptiven Einfügevorgang, wenn die Größe des Zielbereichs vom Quellbereich abweicht CELLSNET-54317 Fügen Sie die neue API hinzu, um Bereichs-Hyperlinks direkt auf Bereich festzulegen CELLSNET-54328 Unterstützung für das gleichzeitige Kopieren mehrerer Arbeitsblätter und die Beibehaltung von Abhängigkeiten CELLSNET-54269 Verbessern Sie die Leistung beim Festlegen von Formeln mit Blattreferenz für eine große Anzahl von Zellen CELLSNET-54299 Update auf SkiaSharp 2.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Python via .NET 23.11 Versionshinweis</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/aspose-cells-for-python-net-23-11-release-note/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/aspose-cells-for-python-net-23-11-release-note/</guid><description>Dies ist die erste Version für Aspose.Cells for Python via .NET. Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Cells for Python via .NET 23.11.
Schlüssel Zusammenfassung Kategorie CELLSPYTHONNET-176 Unterstützt die macOS-ARM-Version CELLSNET-54121 Unterstützt den Vorgang zum Kopieren/Löschen/Einfügen/Umbenennen von Arbeitsblättern in der Benutzeroberfläche für GridDesktop CELLSNET-54125 Unterstützt die automatische Erweiterung der maximalen Zeilen/Spalten beim Einfügevorgang in GridDesktop CELLSNET-54220 Unterstützen Sie SheetPrintingPreview in GridDesktop CELLSNET-54226 Unterstützt PdfSaveOptions in GridDesktop CELLSNET-43181 Unterstützung für die Konvertierung von Tabellenkalkulationen in die Dateiversion PDF, Version 1.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Python via .NET 23.9 Versionshinweis</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/aspose-cells-for-python-net-23-9-release-note/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/aspose-cells-for-python-net-23-9-release-note/</guid><description>Dies ist die erste Version für Aspose.Cells for Python via .NET. Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Cells for Python via .NET 23.9.
Schlüssel Zusammenfassung Kategorie Schlüssel Zusammenfassung Kategorie :- :- :- CELLSNET-53805 Unterstützung für die Berechnung von Parametern als Array für eine benutzerdefinierte Berechnungs-Engine CELLSNET-53890 Unterstützung zur Berechnung der LAMBDA-Funktion CELLSNET-53891 Unterstützung zur Berechnung der MAP-Funktion CELLSNET-53940 Unterstützung für die Aktualisierung bestehender benutzerdefinierter Funktionen zur Berechnung von Parametern im Array-Modus CELLSNET-53941 Unterstützung zum Parsen und Berechnen von Formeln mit benutzerdefinierten benutzerdefinierten Funktionen und Definitionen CELLSNET-54098 Unterstützung zur Berechnung der SCAN-Funktion CELLSNET-54023 Unterstützung beim Ausschließen bestimmter Daten beim Exportieren von Daten nach DataTable CELLSNET-54077 Unterstützt die Lokalisierung für GridDesktop CELLSNET-54104 Unterstützen Sie das Bildklick-Event für GridDesktop CELLSNET-54120 Leere Zeilen/Spalten automatisch erweitern, wenn nach unten/rechts gescrollt wird, wie in Excel für GridDesktop CELLSGRIDJS-897 Unterstützung für die Auswahl von Text innerhalb eines Textfeld-Steuerelements im schreibgeschützten Modus CELLSNET-54007 Unterstützung für die Ausgabe von Thread-Kommentaren am Blattende beim Rendern als PDF CELLSNET-53937 Unterstützt das Abrufen des Standardtabellenstils und des Standard-Pivot-Tabellenstils CELLSNET-54076 Stellen Sie APIs bereit, um gefilterte Diagrammreihen zu erhalten CELLSNET-53047 Unterstützen Sie die Codierung für VBA-Projekte CELLSNET-53962 Unterstützt die Datentyperkennung beim Exportieren von Daten nach DataTable CELLSNET-53985 Unterstützt das Aktualisieren der gesamten Arbeitsmappe CELLSNET-54040 Unterstützt das Multiplizieren von Dokumenten für docx.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Python via .NET 23.8 Versionshinweis</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/aspose-cells-for-python-net-23-8-release-note/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/aspose-cells-for-python-net-23-8-release-note/</guid><description>Dies ist die erste Version für Aspose.Cells for Python via .NET. Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Cells for Python via .NET 23.8.
Schlüssel Zusammenfassung Kategorie CELLSPYTHONNET-166 Beheben Sie das Problem mit der Lizenzausnahme CELLSNET-47162 Unterstützung für die Beibehaltung von Füllräumen in Formeln CELLSNET-53871 Ersetzen Sie einige Zeichen des Rich-Formatting-Textes der Zelle CELLSNET-53856 Fügen Sie die Methode Cells.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Python via .NET 23.7 Versionshinweis</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/aspose-cells-for-python-net-23-7-release-note/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/aspose-cells-for-python-net-23-7-release-note/</guid><description>Dies ist die erste Version für Aspose.Cells for Python via .NET. Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Cells for Python via .NET 23.7.
Schlüssel Zusammenfassung Kategorie CELLSNET-53625 Unterstützung für die Darstellung von Hintergrundfarbe und Rahmen für die Textfeldsteuerung in GridWeb CELLSNET-53568 Unterstützt die Erkennung von Visio-Dateitypen CELLSNET-53571 Unterstützt die Erkennung von OneNote-Paketdateitypen CELLSNET-53597 Nuget Abhängigkeitsschwachstelle System.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Python via .NET 23.6 Versionshinweis</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/aspose-cells-for-python-net-23-6-release-note/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/aspose-cells-for-python-net-23-6-release-note/</guid><description>Dies ist die erste Version für Aspose.Cells for Python via .NET. Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Cells for Python via .NET 23.6.
Schlüssel Zusammenfassung Kategorie CELLSNET-53303 Unterstützung für das Durchlaufen von Row/Cell in RowCollection/Row in umgekehrter Reihenfolge CELLSNET-53398 Unterstützt die Aktualisierung mehrerer Konsolidierungsbereiche von Pivottable CELLSNET-53333 Eine Zeile ohne Daten sollte als leer betrachtet und von Cells.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Python via .NET 23.5 Versionshinweis</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/aspose-cells-for-python-net-23-5-release-note/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/aspose-cells-for-python-net-23-5-release-note/</guid><description>Dies ist die erste Version für Aspose.Cells for Python via .NET. Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Cells for Python via .NET 23.5.
Schlüssel Zusammenfassung Kategorie CELLSNET-53234 Unterstützung für die Aktualisierung von Referenzen externer Blattdaten auf lokale Blätter beim Entfernen externer Links CELLSNET-46133 Rendern Sie das Kontrollkästchen-Steuerelement als Steuerelement und nicht als statisches Bild CELLSNET-53252 Stellen Sie die gewünschte Bildgröße ein und behalten Sie das Seitenverhältnis bei, während Sie die Arbeitsmappe in Bilder konvertieren CELLSNET-53267 Zeilen zum Rendern automatisch anpassen CELLSNET-53109 Unterstützt das Abrufen von PivotArea und PivotFormat CELLSNET-53216 Die Dateigröße des generierten PDFs ist beim Konvertieren in PDF zu groß CELLSNET-53181 Ungültiger Spaltenindex.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Python via .NET 23.3 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/aspose-cells-for-python-net-23-3-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/aspose-cells-for-python-net-23-3-release-notes/</guid><description>Dies ist die erste Version für Aspose.Cells for Python via .NET. Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Cells for Python via .NET 23.3.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSPYTHONNET-116 Unterstützung: Setzen Sie Float-Werte in Zellen CELLSNET-52857 Unterstützung zum Festlegen/Lesen/Speichern der ENCODEURL-Funktion CELLSNET-52921 Unterstützung zum Festlegen/Lesen/Speichern der LET-Funktion CELLSNET-52605 Unterstützt die Abhängigkeit von System.Drawing.Common ab 6.0.0 für net6 und net7 CELLSNET-52840 Berechnete Spaltenformel beim Kopieren aktualisieren CELLSNET-52742 Der Textschatteneffekt verschwindet beim Speichern der Datei im PDF-Format CELLSNET-52802 Die Textschriftfarbe von Smart Art sollte Schwarz sein CELLSNET-52634 ZWISCHENSUMME und andere Aggregatfunktionen funktionieren in einer dynamischen Array-Formel nicht korrekt CELLSNET-52752 Bei der Berechnung der Array-Formel der SWITCH-Anweisung wird ein falscher Wert zurückgegeben CELLSNET-52771 Problem bei der Berechnung von Array-Formeln mit externen Links mit INDIREKT-Funktionen CELLSNET-52858 Formelfehler beim Konvertieren von XLSX in XLS CELLSNET-52770 Fehlende Beschriftungen von Achsenstricheln beim Konvertieren eines Diagramms in ein Bild im NetCore-Projekt CELLSNET-52888 Das Exportieren eines Bildes aus einem Diagramm entspricht nicht der Darstellung in Excel CELLSNET-52565 Github-Demo: Beispiel für die Datenquellenbindung funktioniert nicht CELLSNET-52861 Das Festlegen des bearbeitbaren Bereichs hat in GridWeb keine Auswirkungen CELLSNET-52890 Github-Demo: Die SessionModes von GridWeb funktionieren nicht CELLSNET-44789 Falsche Ränder für die Konvertierung von XLSX in PDF CELLSNET-52340 Das Textfeld ist beim Konvertieren von XLSX in PDF nicht sichtbar CELLSNET-52759 Beim Speichern der Datei als PDF fehlt der Rand des zusammengeführten Bereichs CELLSNET-52801 Zorder wurde beim Speichern von PDF nicht berücksichtigt, wenn das Objekt mehr als eine Seite umfasst CELLSNET-52897 XLS bis PDF: Diagramm EMF Bild nicht gerendert CELLSNET-49337 HTML bis XLSX: Einige Stile werden nicht richtig angezeigt CELLSNET-52019 Konvertierung von Excel in HTML – einige Datenspalten werden verschoben und die Formatierung ist fehlerhaft CELLSNET-52501 Beim Kopieren des Bereichs von der Quell- in die Zielarbeitsmappe werden Daten/Objekte nicht ordnungsgemäß kopiert CELLSNET-52730 PNG Bilder in Zellen werden nicht in die Ausgabe PDF konvertiert CELLSNET-52736 Nach dem erneuten Speichern der Excel-Datei gehen Inhalte verloren CELLSNET-52749 Die Verwendung der Resize-Methode führt zu einer beschädigten Ausgabedatei CELLSNET-52788 Die Breite der kopierten Kommentare ist falsch CELLSNET-52792 Dateibeschädigung nach Angabe des Bildtyps beim Speichern von Excel als Bild CELLSNET-52822 Die Kommentarrandeinstellungen ändern sich von „Automatisch“ zu „Fest“.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Python via .NET 23.4 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/aspose-cells-for-python-net-23-4-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/aspose-cells-for-python-net-23-4-release-notes/</guid><description>Dies ist die erste Version für Aspose.Cells for Python via .NET. Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Cells for Python via .NET 23.4.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSNET-52860 Unterstützung für die Berechnung der ENCODEURL-Funktion CELLSNET-53092 Unterstützung zum Speichern von XLSB-Dateien im LightCells-Modus CELLSNET-53098 CalculateFormula() Array multiplizieren CELLSNET-53136 Unterstützt das Rendern von ActiveX-Steuerelementen und Formularsteuerelementen für Kontrollkästchen in GridWeb CELLSNET-53151 Unterstützt das Rendern von ActiveX-Steuerelementen für Textfelder in GridWeb CELLSNET-53152 Unterstützt das Rendern von ActiveX-Steuerelementen und Formularsteuerelementen für Optionsschaltflächen in GridWeb CELLSNET-53059 Fügen Sie API hinzu, um zu überprüfen, ob die Schriftart installiert oder verfügbar ist CELLSNET-53064 Unterstützung zum Festlegen der Formel auf die angegebene Zelle im ListObject CELLSNET-52903 Die CODE-Funktion gibt unterschiedliche Werte in Excel und Aspose.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Python via .NET 23.2 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/aspose-cells-for-python-net-23-2-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/aspose-cells-for-python-net-23-2-release-notes/</guid><description>Dies ist die erste Version für Aspose.Cells for Python via .NET. Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Cells for Python via .NET 23.2.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSNET-52620 Unterstützung zum Parsen/Lesen/Speichern von SCAN- und Lambda-Funktionen CELLSNET-52666 Unterstützt mehrere Paginierungsformate beim Konvertieren von Excel in pptx CELLSNET-52627 Zellstil in ein generisches Objekt extrahieren (z. B. JSON) CELLSNET-52683 Cell.</description></item><item><title>Aspose.Cells for Python via .NET 23.1 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/aspose-cells-for-python-net-23-1-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/python-net/release-notes/2023/aspose-cells-for-python-net-23-1-release-notes/</guid><description>Dies ist die erste Version für Aspose.Cells for Python via .NET. Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Cells for Python via .NET 23.1.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSNET-50111 Unterstützen Sie Unterbrechungen beim Berechnen von Formeln CELLSNET-52496 Unterstützung zum Ändern des Standardstils von Zeilen/Spalten, ohne die Stileinstellungen vorhandener Zellen zu ändern CELLSNET-52505 Unterstützt neue Funktionen HSTACK/VSTACK CELLSNET-52429 Unterstützung beim Abrufen des Autors und des Datums und der Uhrzeit von Überarbeitungen CELLSNET-52337 Unterstützt die Excel 365-Formeln CHOOSECOLS und CHOOSEROWS CELLSNET-52498 Verbessern Sie SaveOptions.</description></item></channel></rss>