<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Release Notes - 2020 on Releases - aspose.com</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/cpp/release-notes/2020/</link><description>Recent content in Release Notes - 2020 on Releases - aspose.com</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><atom:link href="https://releases-qa.aspose.com/de/cells/cpp/release-notes/2020/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aspose.Cells für CPP 20.7 Versionshinweise Linux</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/cpp/release-notes/2020/aspose-cells-for-cpp-linux-20-7-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/cpp/release-notes/2020/aspose-cells-for-cpp-linux-20-7-release-notes/</guid><description>
Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Cells for C++ 20.7 für Linux.
Wir freuen uns, die Veröffentlichung von Aspose.Cells for C++ 20.7 für Linux bekannt zu geben.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSCPP-6 Wenden Sie die bedingte Formatierung auf die Zellen an Neue Funktion CELLSCPP-7 Benutzerdefinierte Dokumenteigenschaften lesen/schreiben Neue Funktion CELLSCPP-8 Lesen/Schreiben Integrierte Dokumenteigenschaften Neue Funktion CELLSCPP-9 Fügen Sie den Zellen Hyperlinks hinzu Neue Funktion CELLSCPP-11 Unterstützung von MS Excel-Designs Neue Funktion CELLSCPP-12 Hinzufügen und Bearbeiten von PivotTables in den Tabellenkalkulationen Neue Funktion CELLSCPP-13 Gruppieren Sie Zeilen und Spalten im Arbeitsblatt Neue Funktion CELLSCPP-14 Tabellen-/Listenobjekt zum Arbeitsblatt hinzufügen Neue Funktion CELLSCPP-20 Öffnen/Speichern XLS, OOXML-Dateiformate Neue Funktion CELLSCPP-21 Legen Sie Stile und Formatierung für Arbeitsblattzellen fest Neue Funktion CELLSCPP-22 Wenden Sie die Datenvalidierung auf die Zellen an Neue Funktion CELLSCPP-23 Legen Sie Daten und Formeln für die Zellen fest Neue Funktion CELLSCPP-24 Wenden Sie die Seiteneinrichtungsoptionen an Neue Funktion CELLSCPP-25 Filtern Sie Daten mithilfe eines AutoFilters Neue Funktion CELLSCPP-35 Dateiformat XLSM lesen / schreiben Neue Funktion CELLSCPP-36 Dateiformat CSV lesen / schreiben Neue Funktion CELLSCPP-37 Dateiformat XLSB lesen / schreiben Neue Funktion CELLSCPP-38 Erstellen und bearbeiten Sie benannte Bereiche Neue Funktion CELLSCPP-39 Tabulatorgetrenntes Dateiformat Lesen/Schreiben Neue Funktion CELLSCPP-41 Formeln in Excel-Datei(en) berechnen Neue Funktion</description></item><item><title>Aspose.Cells für CPP 20.7 Versionshinweise Windws</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/cpp/release-notes/2020/aspose-cells-for-cpp-windows-20-7-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/cells/cpp/release-notes/2020/aspose-cells-for-cpp-windows-20-7-release-notes/</guid><description>
Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Cells for C++ 20.7 für Windows.
Taste Zusammenfassung Kategorie CELLSCPP-250 Aspose.Cells for C++ funktioniert nicht in VS 2019, wenn über den Paket-Manager NuGet darauf verwiesen wird Neue Funktion CELLSCPP-234 Ausnahme beim Speichern einer Arbeitsmappe als HTML ohne absoluten/relativen Verzeichnispfad in der Speicherfunktion Insekt</description></item></channel></rss>