<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Release Notes - 2016 on Releases - aspose.com</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2016/</link><description>Recent content in Release Notes - 2016 on Releases - aspose.com</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><atom:link href="https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2016/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aspose.Diagram for .NET 16.12.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2016/aspose-diagram-for-net-16-12-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2016/aspose-diagram-for-net-16-12-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for .NET 16.12.0.
Andere Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMNET-51081 Fügen Sie Unterstützung hinzu, um den individuellen Gradientenstopp zu ändern. Neue Funktion DIAGRAMNET-51071 Die Verlaufsfarbe der Form bleibt beim Speichern in VSDX nicht erhalten. Erweiterung DIAGRAMNET-51075 Die Verlaufsfarbe der Kreisform wird beim Speichern in VSDX nicht angezeigt. Erweiterung DIAGRAMNET-51109 Verbesserung zum Festlegen der Gradientenstopp-Eigenschaften.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for .NET 16.11.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2016/aspose-diagram-for-net-16-11-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2016/aspose-diagram-for-net-16-11-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for .NET 16.11.0.
Andere Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMNET-50221 Unterstützung zum Einfügen von Textbeschriftungen hinzufügen. Neue Funktion DIAGRAMNET-51000 Performance issue with exporting a VSD to PDF. Erweiterung DIAGRAMNET-51095 Formmenüelement (Aktion) kann nicht hinzugefügt werden. Erweiterung DIAGRAMNET-50344 VSDX to PDF conversion, incorrect sequence of line breaks in the text items.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for .NET 16.10.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2016/aspose-diagram-for-net-16-10-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2016/aspose-diagram-for-net-16-10-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for .NET 16.10.0.
Andere Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMNET-50545 Master-Fähigkeit zum Hinzufügen von Mastern ohne Schablone, diagram oder Vorlage. Neue Funktion DIAGRAMNET-50192 VSD to PDF conversion, the text of the shape appears not bold. Insekt DIAGRAMNET-50524 Der Methodenaufruf Shape.GluedShapes gibt nicht alle Form-IDs zurück. Insekt DIAGRAMNET-50578 VSDX to PDF conversion, the connecting lines are not straight-I.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for .NET 6.8.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2016/aspose-diagram-for-net-6-8-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2016/aspose-diagram-for-net-6-8-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for .NET 6.8.0.
Andere Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMNET-50946 Unterstützung für das Einfügen von ActiveX-Steuerelementen in die Seite Visio hinzugefügt. Neue Funktion DIAGRAMNET-51003 Unterstützung hinzufügen, um das Kontrollkästchen Farbe der Ebene festzulegen. Neue Funktion DIAGRAMNET-50026 Die Formen fehlen in der Zeichnung von VSDX. Insekt DIAGRAMNET-50781 The small icons of the tables are missing on saving a VSDX to PDF.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for .NET 6.7.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2016/aspose-diagram-for-net-6-7-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2016/aspose-diagram-for-net-6-7-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for .NET 6.7.0.
Andere Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMNET-50136 VSD to PDF conversion - the red cross image appears instead of the shape. Erweiterung DIAGRAMNET-50324 VSD to HTML conversion - the background color of the shape is not preserved. Erweiterung DIAGRAMNET-50500 VSD to PDF conversion - the Color of the shapes are not preserved.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for .NET 6.6.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2016/aspose-diagram-for-net-6-6-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2016/aspose-diagram-for-net-6-6-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for .NET 6.6.0.
Andere Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMNET-50156 Unterstützung zum Importieren der makrofähigen Zeichnung (.VSDM) hinzugefügt. Neue Funktion DIAGRAMNET-50332 Unterstützung hinzufügen, um das OLE-Objekt zu ersetzen. Neue Funktion DIAGRAMNET-50566 Schreibunterstützung für das neue Format MS Visio Macro-Enabled Drawing 2013 VSDM. Neue Funktion DIAGRAMNET-50567 Schreibunterstützung für das neue Format MS Visio Macro-Enabled Stencil 2013 VSSM.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for .NET 6.5.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2016/aspose-diagram-for-net-6-5-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2016/aspose-diagram-for-net-6-5-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for .NET 6.5.0
Andere Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMNET-50555 Verbindungen aus der VSS-Schablonendatei können nicht abgerufen werden. Erweiterung DIAGRAMNET-50699 Unterstützung beim Laden von Kommentaren für die Datei vsd. Erweiterung DIAGRAMNET-50340 VSDX to PDF conversion, the arrows of dynamic connectors are not preserved. Insekt DIAGRAMNET-50341 VSDX to HTML conversion, the arrows of dynamic connectors are not preserved.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for .NET 6.4.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2016/aspose-diagram-for-net-6-4-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2016/aspose-diagram-for-net-6-4-0-release-notes/</guid><description>Andere Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMNET-50766 VSD to PDF export - the color of circles inside the traffic signal boxes is not preserved. Erweiterung DIAGRAMNET-50767 VSD to PDF export - Dashed lines are converted to solid lines. Erweiterung DIAGRAMNET-50044 Misplaced text or incorrect line breaks when converting VSD to PDF format. Insekt DIAGRAMNET-50178 VSD to PDF conversion, Shape&amp;rsquo;s text with incorrect wrapping/layout.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for .NET 6.3.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2016/aspose-diagram-for-net-6-3-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2016/aspose-diagram-for-net-6-3-0-release-notes/</guid><description>Andere Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMNET-50739 Unterstützung für die Erkennung des Typs Visio diagram hinzugefügt. Neue Funktion DIAGRAMNET-50746 Prevent export of the hidden Visio pages in the PDF. Neue Funktion DIAGRAMNET-50747 Prevent export of the hidden Visio pages in the HTML. Neue Funktion DIAGRAMNET-50750 Prevent export of the hidden Visio pages in the PNG. Neue Funktion DIAGRAMNET-50751 Prevent export of the hidden Visio pages in the JPEG.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for .NET 6.2.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2016/aspose-diagram-for-net-6-2-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2016/aspose-diagram-for-net-6-2-0-release-notes/</guid><description>Andere Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMNET-50316 2D-Form-IDs können nicht abgerufen werden, wenn die Shape.GluedShapes-Methode aufgerufen wird. Erweiterung DIAGRAMNET-50377 Konvertierung von VSD in VDX - fehlende oder falsch platzierte Textelemente. Insekt DIAGRAMNET-50445 VSD to PDF conversion - form menu text &amp;ldquo;options&amp;rdquo; is duplicated. Insekt DIAGRAMNET-50581 VSDX to PDF conversion - the text item of the shape is slightly misplaced.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for .NET 6.1.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2016/aspose-diagram-for-net-6-1-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2016/aspose-diagram-for-net-6-1-0-release-notes/</guid><description>Andere Verbesserungen und Änderungen Diese Version enthält die unten aufgeführten Funktionen, Verbesserungen und Fehlerbehebungen:
Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMNET-50570 Unterstützung zum Ändern von Kommentaren in Visio diagram hinzufügen. Erweiterung DIAGRAMNET-50665 ImageSaveOptions.ImageBrightness-Eigenschaft funktioniert nicht. Erweiterung DIAGRAMNET-50684 VSD to SVG export does not preserve the shape IDs. Erweiterung DIAGRAMNET-50188 VSD to PDF export adds an extra word &amp;ldquo;text&amp;rdquo; in the shape&amp;rsquo;s text.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for .NET 6.0.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2016/aspose-diagram-for-net-6-0-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2016/aspose-diagram-for-net-6-0-0-release-notes/</guid><description>Diese Version enthält die unten aufgeführten Funktionen, Verbesserungen und Fehlerbehebungen:
Verbesserungen DIAGRAMNET-50551 – Unterstützung für das Laden von Dateien im Format VSSX in der Klasse Diagram hinzugefügt DIAGRAMNET-50617-Unterstützung hinzugefügt, um festzustellen, ob zwei Formen geklebt oder verbunden sind DIAGRAMNET-50641-VSD bis VDX Export, fehlender Schatten der Formen Fehler DIAGRAMNET-50303-VSD to PDF export, empty PDF having white spot is generated  DIAGRAMNET-50466-VSD zu VDX Konvertierung, dynamische Kurvenverbindungen werden zu geraden DIAGRAMNET-50472-VSD to HTML conversion, the text shape is misplaced  DIAGRAMNET-50473-VSD to PDF conversion, the text &amp;ldquo;Iloprost&amp;rdquo; is added in header of all pages  DIAGRAMNET-50474-VSD to PDF conversion, the list items are misplaced  DIAGRAMNET-50480-VSD to HTML conversion, the text &amp;ldquo;Iloprost&amp;rdquo; is added in header of all pages  DIAGRAMNET-50622-Eingehende Knoten der verbundenen Shapes können nicht erkannt werden DIAGRAMNET-50623-Geometrie der Verbinderformen ist falsch DIAGRAMNET-50624-Geometrie der Verbinderformen ist falsch DIAGRAMNET-50629-Output format HTML] - Can&amp;rsquo;t place a group shape from another Visio diagram  DIAGRAMNET-50634-Beim Kopieren einer Seitenoperation Visio diagram wird der Stil der Formen nicht beibehalten DIAGRAMNET-50635-Beim Kopieren einer Seite Visio diagram bleiben Formen nicht vollständig erhalten DIAGRAMNET-50636-Beim Kopieren einer Seite Visio diagram bleiben Formen nicht vollständig erhalten DIAGRAMNET-50639-VDX bis VDX Export, Formtext ist nicht fett DIAGRAMNET-50652-Source VSD – ConnectCollection-Klasse gibt zusätzliche Verbindungs- und falsche Shape-IDs zurück DIAGRAMNET-50654-Shape.</description></item></channel></rss>