<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Release Notes - 2017 on Releases - aspose.com</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2017/</link><description>Recent content in Release Notes - 2017 on Releases - aspose.com</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><atom:link href="https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2017/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aspose.Diagram for .NET 17.12 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2017/aspose-diagram-for-net-17-12-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2017/aspose-diagram-for-net-17-12-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for .NET 17.12.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMNET-50016 Unterstützung zum Duplizieren / Klonen einer Form hinzufügen Erweiterung DIAGRAMNET-50677 Provide the single API to convert a Visio shape to PDF Erweiterung DIAGRAMNET-50678 Provide the single API to convert a Visio shape to HTML Erweiterung DIAGRAMNET-50762 Der Analysefehler des langen Attributwerts ist beim Generieren von VDX diagram aufgetreten Insekt DIAGRAMNET-51401 Ausgabe VSDX - Die Steuerelemente in Shapes funktionieren nicht Insekt DIAGRAMNET-51402 VSDX zu Bild - ein OLE-Objekt wird nicht beibehalten Insekt DIAGRAMNET-51406 VSD zum Bild - die zusätzlichen Zeichen erscheinen Insekt DIAGRAMNET-51410 VSD to PDF - the page number remains 4 in all pages Insekt DIAGRAMNET-51411 VSD zum Bild - die Seitenzahl bleibt bei allen Seiten 4 Insekt DIAGRAMNET-51414 VSDX to PDF - missing the content of shapes Insekt DIAGRAMNET-51415 VSDX to PDF - incorrect background color of the shapes Insekt DIAGRAMNET-51416 VSDX to HTML - incorrect background color of the shapes Insekt Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Im Folgenden finden Sie eine Liste aller Änderungen, die an der öffentlichen API vorgenommen wurden, z.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for .NET 17.11 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2017/aspose-diagram-for-net-17-11-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2017/aspose-diagram-for-net-17-11-release-notes/</guid><description>
Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for .NET 17.11.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMNET-51386 VSDM to SVG - incorrect shading on bottom shapes Erweiterung DIAGRAMNET-51387 VSDM to SVG - shadow on shapes is being lost Erweiterung DIAGRAMNET-50762 Der Analysefehler des Werts des langen Attributs ist beim Generieren von VDX diagram aufgetreten Insekt DIAGRAMNET-50919 VSDX to PDF export - Shadows of Shapes are not being preserved properly Insekt DIAGRAMNET-51370 VSD bis VSDX - falsch platzierte Textelemente unten Insekt DIAGRAMNET-51376 VSDM to SVG - incorrect shading on header bar Insekt DIAGRAMNET-51377 VSDM to SVG - incorrect shading on header bar Insekt DIAGRAMNET-51378 VSDM to SVG - the background image is small and compressed Insekt DIAGRAMNET-51379 VSDM to SVG - the background image is small and compressed Insekt DIAGRAMNET-51381 VSD to PDF - formatting errors in the output PDF Insekt DIAGRAMNET-51382 VSD to HTML - the header is missing in the output HTML Insekt DIAGRAMNET-51383 Beim Laden der Zeichnung VSDX ist ein Nullreferenzfehler aufgetreten Insekt DIAGRAMNET-51384 Die Routine zum Öffnen und Speichern von VSDX bewahrt keinen Containertext Insekt DIAGRAMNET-51385 Die Routine zum Öffnen und Speichern von VSDX entfernt das Registerkarten-Eigenschaftsobjekt Insekt DIAGRAMNET-51391 VSD to PDF - cannot skip background pages Insekt DIAGRAMNET-51392 VSD zum Bild - Hintergrundbilder können nicht übersprungen werden Insekt DIAGRAMNET-51394 VSDX to PNG - an argument exception occurred Insekt DIAGRAMNET-51397 VSD zum Bild - falsche Darstellung der Form Insekt</description></item><item><title>Aspose.Diagram for .NET 17.10 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2017/aspose-diagram-for-net-17-10-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2017/aspose-diagram-for-net-17-10-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for .NET 17.10.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMNET-51349 Add support of converting a drawing to image same the area as a PDF Erweiterung DIAGRAMNET-51352 Zugriff auf eingebettete Dateien Erweiterung DIAGRAMNET-51085 Die Formeln gehen beim Speichern in VSDX auf der Registerkarte &amp;ldquo;Steuerelemente&amp;rdquo; von Shapesheet verloren Insekt DIAGRAMNET-51094 Behalten Sie die Standardeinstellungen auf der Registerkarte Steuerung beim Platzieren einer Trapezform bei Insekt DIAGRAMNET-51355 VSDX to PDF - the text items are misplaced Insekt DIAGRAMNET-51356 VSDX to HTML - the text items are misplaced Insekt DIAGRAMNET-51357 Routine von VSDX öffnen und speichern - fehlendes Datum und Datumsattribute von Anmerkungen bearbeiten Insekt  DIAGRAMNET-51358 Beim Laden der Zeichnung VSDX ist ein Nullzeigerfehler aufgetreten Insekt DIAGRAMNET-51359 Fehler in der Elementautorenliste nach dem Laden einer VSDX Insekt DIAGRAMNET-51361 VSDX bis VDX – die falsche Textschriftart der Form Insekt DIAGRAMNET-51363 Routine zum Öffnen und Speichern von VSDX – Tabs-Abschnitt wird zu einem selbstgeschlossenen Tag Insekt DIAGRAMNET-51365 VSD to PNG - incorrect layout of the shapes Insekt DIAGRAMNET-51367 VSD Zeichnungsimport - Fehler im Element Master Insekt DIAGRAMNET-51368 VSD to PNG - an overflow error occurred Insekt DIAGRAMNET-51369 VSD bis PDF - falsch platzierte Textelemente unten Insekt DIAGRAMNET-51371 VSDX bis VSDX - zusätzliche Textelemente werden hinzugefügt Insekt DIAGRAMNET-51373 Beim Öffnen und Speichern einer VSDX-Zeichnung fehlt eine asiatische Textschriftart Insekt Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Im Folgenden finden Sie eine Liste aller Änderungen, die an der öffentlichen API vorgenommen wurden, z.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for .NET 17.9 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2017/aspose-diagram-for-net-17-9-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2017/aspose-diagram-for-net-17-9-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for .NET 17.9.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMNET-51261 Unterstützung für die Konvertierung des bestimmten Bereichs einer Zeichnung in ein Bild hinzufügen Erweiterung DIAGRAMNET-51350 Fügen Sie Unterstützung hinzu, um Formen nach Namen abzurufen Erweiterung DIAGRAMNET-51351 Unterstützung für das Abrufen der Form aus Annotation hinzugefügt Erweiterung DIAGRAMNET-51295 VSDX to SVG - the low quality of output SVG Insekt DIAGRAMNET-51309 DiagramException tritt beim Speichern der Datei VSDX auf Insekt DIAGRAMNET-51331 VSDM to SVG - the text items are shifted up Insekt DIAGRAMNET-51333 VSDM to SVG - incorrect rendering of the circular icons Insekt DIAGRAMNET-51339 VSDX to SVG - the truncation of text from the right side of each image Insekt DIAGRAMNET-51340 Falsche Reihenfolge der Kommentare Insekt  DIAGRAMNET-51342 Nicht genügend Arbeitsspeicher nach Verwendung der „AddComment“-Methode und Speichern der Datei in Steam Insekt DIAGRAMNET-51344 VSDX to PDF - an argument out of range error occurred Insekt DIAGRAMNET-51345 Der Kommentar wird nicht zusammen mit der Form gelöscht Insekt DIAGRAMNET-51346 VSDM to SVG - the logo quality is downgraded Insekt DIAGRAMNET-51347 VSDM to SVG - the logo quality is downgraded Insekt DIAGRAMNET-51353 Auf der Seite Visio kann kein weiterer Kommentar hinzugefügt werden Insekt DIAGRAMNET-51354 Kommentare auf der Seite Visio können nicht bearbeitet werden Insekt Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Im Folgenden finden Sie eine Liste aller Änderungen, die an der öffentlichen API vorgenommen wurden, z.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for .NET 17.8 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2017/aspose-diagram-for-net-17-8-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2017/aspose-diagram-for-net-17-8-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for .NET 17.8.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMNET-51295 VSDX to SVG - the low quality of output SVG. Erweiterung DIAGRAMNET-51298 SVGSaveOptions - fügt Unterstützung hinzu, um den Grad der Bitmap-Komprimierung zu steuern. Erweiterung DIAGRAMNET-51300 Fügen Sie Unterstützung für verbindende Formen mit Verbindungsindex hinzu. Erweiterung DIAGRAMNET-50577 VSDX to PDF conversion, the circular shape&amp;rsquo;s text is misplaced - I.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for .NET 17.7 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2017/aspose-diagram-for-net-17-7-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2017/aspose-diagram-for-net-17-7-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for .NET 17.7.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMNET-51204 Das Druckerpapierformat wird nach dem Speichern von diagram geändert. Erweiterung DIAGRAMNET-51230 Falsche Werte der Seitenränder. Erweiterung DIAGRAMNET-51274 Fügen Sie Unterstützung für das Einfügen von Kommentaren auf Formebene hinzu. Erweiterung DIAGRAMNET-51297 Eingabe VDX - falsches Lesen von SolutionXML. Erweiterung DIAGRAMNET-51061 Missing shapes on converting a VST to PNG.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for .NET 17.6 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2017/aspose-diagram-for-net-17-6-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2017/aspose-diagram-for-net-17-6-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for .NET 17.6.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMNET-51264 The shadow of shapes is black on converting a VSDM to SVG Erweiterung DIAGRAMNET-51270 Kann keine Form von VSDX im Visio-Viewer sehen Erweiterung DIAGRAMNET-51273 Falsche Formdarstellung im Visio Viewer 2013 Erweiterung DIAGRAMNET-51249 Das falsche Aussehen der gekrümmten Verbindungslinie in VSDM Insekt DIAGRAMNET-51250 An additional left parenthesis is added in text on converting a VSD to PDF Insekt DIAGRAMNET-51251 The size of the icon is downgraded on converting a VSDM to SVG Insekt DIAGRAMNET-51253 Incorrect color of text and borders in shapes when converting a VSDM to SVG Insekt DIAGRAMNET-51255 An image at the bottom has been squashed on converting a VSDM to SVG Insekt DIAGRAMNET-51258 Routine von VSDM öffnen und speichern - die Länge der Wände wird geändert Insekt DIAGRAMNET-51259 Routine von VSDM öffnen und speichern - die Länge der Wände wird geändert Insekt DIAGRAMNET-51260 Beim Aufrufen der Layout-Methode der Klasse Diagram ist ein Index-Out-Range-Fehler aufgetreten Insekt DIAGRAMNET-51263 An additional red color tag appears on converting a VSDM to SVG Insekt DIAGRAMNET-51265 The font of title text is changed on converting a VSDM to SVG Insekt DIAGRAMNET-51266 The size of background image is reduced to converting a VSDM to SVG Insekt DIAGRAMNET-51267 An icon size is downgraded on converting a VSDM to SVG Insekt DIAGRAMNET-51268 Ruft einen falschen Transparenzwert eines Bildes aus der Zeichnung VSDM ab Insekt DIAGRAMNET-51269 Virtualisierungsschutz hinzufügen Insekt Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Im Folgenden finden Sie eine Liste aller Änderungen, die an der öffentlichen API vorgenommen wurden, z.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for .NET 17.5 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2017/aspose-diagram-for-net-17-5-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2017/aspose-diagram-for-net-17-5-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for .NET 17.5.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMNET-51104 Fügen Sie Unterstützung für die 3D-Rotationseigenschaften der Form hinzu Neue Funktion DIAGRAMNET-51229 Der Prozess zum Öffnen und Speichern von VSDM entfernt SolutionXMLs Erweiterung DIAGRAMNET-50283 VTX to HTML conversion, double line effect on shapes text items Insekt DIAGRAMNET-51195 Incorrect rendering of an envelope icon on saving a VDX to SVG Insekt DIAGRAMNET-51196 Incorrect text alignment on saving a VDX to SVG Insekt DIAGRAMNET-51225 Ruft einen falschen Kalenderwert der Shape-Daten für VSDM ab Insekt DIAGRAMNET-51226 Saving to HTML stream do not embed external resources Insekt DIAGRAMNET-51227 Der TimeSaved-Wert von VSDM kann nicht festgelegt werden Insekt DIAGRAMNET-51228 Die Textelemente werden beim Setzen von Formdaten in VSDM verschoben Insekt DIAGRAMNET-51234 Ein gleichnamiger Master kann in VSDM nicht entfernt und hinzugefügt werden Insekt DIAGRAMNET-51235 Der Prozess zum Öffnen und Speichern von VSDM entfernt die Datei vbaProjectSignature.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for .NET 17.4.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2017/aspose-diagram-for-net-17-4-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2017/aspose-diagram-for-net-17-4-0-release-notes/</guid><description>
Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for .NET 17.4.0.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMNET-50940 Verbessern Sie die Einstellung der UIVisibility der Seite Visio Erweiterung DIAGRAMNET-51188 Erkennungsformat von VSDM-, VSSM- und VSTM-Dateien Erweiterung DIAGRAMNET-51214 Kopf-/Fußzeileneinstellungen können nicht aus der Datei vsdx gelesen werden Erweiterung DIAGRAMNET-51217 VBA-Projekt in VDX kann nicht geändert werden Erweiterung DIAGRAMNET-51218 Eindeutige ID einer VSDX-Zeichnung kann nicht abgerufen werden Erweiterung DIAGRAMNET-51224 Ruft einen falschen Typwert der Shape-Daten für VSDM ab Erweiterung DIAGRAMNET-51056 Beim Erstellen einer VDX werden die Verbindungslinien nicht verbunden Insekt DIAGRAMNET-51165 Die Verbinder in VDX verbinden Shapes nicht richtig Insekt DIAGRAMNET-51166 ObjectDisposedException wird ausgelöst, wenn ein diagram mehrmals gespeichert wird Insekt DIAGRAMNET-51167 Formen fehlen in Ausgabe VSDX Insekt DIAGRAMNET-51168 Die Schriftart ist nicht für eine Form festgelegt Insekt DIAGRAMNET-51169 Abrufen von und zu einem Teil der Verbindung von VDX nicht möglich Insekt DIAGRAMNET-51170 Visio kann VSDX-Datei nicht öffnen, wenn GIF-Bild hinzugefügt wird Insekt DIAGRAMNET-51173 Behält den zusammengesetzten Typ der Verbinderform in VSDX nicht bei Insekt DIAGRAMNET-51177 The arrow button is not being displayed correctly on converting a VSDM to SVG Insekt DIAGRAMNET-51178 A duplicated text line is over-written while converting a VSDM to SVG Insekt DIAGRAMNET-51180 Falsches Layout der Konnektoren beim Speichern im Format VSDX Insekt DIAGRAMNET-51181 Falsches Layout der Konnektoren beim Speichern im Format PDF Insekt DIAGRAMNET-51182 Fehlende Formen beim Konvertieren von VSD in PDF Insekt DIAGRAMNET-51183 Displaced shapes on converting a VSD to PDF Insekt DIAGRAMNET-51187 VDX Datei ist nach dem Speichern beschädigt - II Insekt DIAGRAMNET-51191 Responsibility box at bottom of the shape is partially shaded on saving a VDX to SVG Insekt DIAGRAMNET-51192 The text phrases are not being spaced correctly on saving a VDX to SVG Insekt DIAGRAMNET-51193 An additional text appeared on saving a VDX to SVG Insekt DIAGRAMNET-51200 The text items are overlapping on saving a VSDM to SVG Insekt DIAGRAMNET-51202 ArgumentOutOfRangeException beim Speichern von diagram Insekt DIAGRAMNET-51203 Bilder fehlen beim Speichern von VSDX Insekt DIAGRAMNET-51205 Displaced text and a missing character on converting a VSDM to SVG Insekt DIAGRAMNET-51206 Incorrect display at the bottom on converting a VSDM to SVG Insekt DIAGRAMNET-51207 VDX Datei ist nach dem Speichern beschädigt - I Insekt DIAGRAMNET-51209 An error occurred on saving a drawing in PNG - I Insekt DIAGRAMNET-51210 An error occurred on saving a drawing in PNG - II Insekt DIAGRAMNET-51213 Der genaue Datums- und Uhrzeitwert der letzten Speicherung der Zeichnung kann nicht abgerufen werden Insekt DIAGRAMNET-51215 Beim Konvertieren von VSD in JPG wird eine rechteckige Form gerendert Insekt</description></item><item><title>Aspose.Diagram for .NET 17.3.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2017/aspose-diagram-for-net-17-3-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2017/aspose-diagram-for-net-17-3-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for .NET 17.3.0.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMNET-51153 Diagram. Die AddShape-Methode platziert Formen nicht an den richtigen Positionen. Erweiterung DIAGRAMNET-51156 The blue cylinder shapes are missing on converting a VSD to PDF. Erweiterung DIAGRAMNET-51158 Es kann kein Hyperlink zu einer Form in VSDM hinzugefügt werden. Erweiterung DIAGRAMNET-51154 The text items are displaced slightly on converting a VSD to PDF.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for .NET 17.02.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2017/aspose-diagram-for-net-17-02-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2017/aspose-diagram-for-net-17-02-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for .NET 17.02.0.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMNET-50018 Unterstützung für CLS-konform hinzugefügt. Neue Funktion DIAGRAMNET-51110 Integriert mit Messgerät. Neue Funktion DIAGRAMNET-51143 Fähigkeit, die Gruppe einer bestimmten Form zu erhalten. Neue Funktion DIAGRAMNET-51144 Fähigkeit, das übergeordnete Element einer bestimmten Form zu erhalten. Neue Funktion DIAGRAMNET-50149 VSD to PDF conversion, the background color shade of a group shape is getting changed.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for .NET 17.01 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2017/aspose-diagram-for-net-17-01-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/net/release-notes/2017/aspose-diagram-for-net-17-01-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for .NET 17.01.
Andere Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMNET-50210 Speichern Sie nur den Bereich der sichtbaren Formen, nicht die ganze Seite. Neue Funktion DIAGRAMNET-50262 Export only selective Visio shapes to the SVG format. Neue Funktion DIAGRAMNET-50195 VSD to PDF conversion, incorrect date format in the title shape. Insekt DIAGRAMNET-50779 The background color of the tables is black on saving VSDX to PDF.</description></item></channel></rss>