<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Release Notes - 2021 on Releases - aspose.com</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2021/</link><description>Recent content in Release Notes - 2021 on Releases - aspose.com</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><atom:link href="https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2021/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aspose.Diagram for Java 21.12 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2021/aspose-diagram-for-java-21-12-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2021/aspose-diagram-for-java-21-12-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Diagram for Java 21.12.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50838 Text auf geradem Verbindungsstück zentrieren Insekt DIAGRAMJAVA-50839 Sie müssen einen geraden Verbinder zwischen den Formen zeichnen Insekt Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Im Folgenden finden Sie eine Liste aller Änderungen, die an der öffentlichen API vorgenommen wurden, z. B.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 21.11 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2021/aspose-diagram-for-java-21-11-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2021/aspose-diagram-for-java-21-11-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Diagram for Java 21.11.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50806 wk: InheridetChar Color Erweiterung DIAGRAMJAVA-50385 The color of border and titles is being changed on converting a VSDX to PDF Insekt DIAGRAMJAVA-50501 VSDX to PNG - Incorrect color of shapes Insekt DIAGRAMJAVA-50631 Shapes are inconsistent after exporting VSDX to PDF Insekt DIAGRAMJAVA-50804 Verbindertext wird beim Zeichnen des Verbinders umgebrochen Insekt Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Im Folgenden finden Sie eine Liste aller Änderungen, die an der öffentlichen API vorgenommen wurden, z.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 21.10 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2021/aspose-diagram-for-java-21-10-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2021/aspose-diagram-for-java-21-10-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Diagram for Java 21.10.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50782 wk: ShapeName für dynamischen Connector Erweiterung DIAGRAMJAVA-50784 Workiva: PinPos-Wert ist falsch Insekt DIAGRAMJAVA-50788 wk: Falscher PinPos-Wert für Formdaten Insekt DIAGRAMJAVA-50789 Shape konnte nicht als Bild oder PDF gespeichert werden Insekt DIAGRAMJAVA-50796 wk: ShapeShdwScaleFactor-Problem Insekt Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Im Folgenden finden Sie eine Liste aller Änderungen, die an der öffentlichen API vorgenommen wurden, z.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 21.9 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2021/aspose-diagram-for-java-21-9-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2021/aspose-diagram-for-java-21-9-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Diagram for Java 21.9.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50753 wk: Überprüfen Sie, ob TextAnnotation mit der Form verbunden ist Erweiterung DIAGRAMJAVA-50382 The shading of shapes is missing on converting a VSDX to PDF Insekt DIAGRAMJAVA-50754 wk - LineColor von InheritLine ist nicht korrekt Insekt DIAGRAMJAVA-50756 wk: PinPos null vs Mitte-Mitte Insekt DIAGRAMJAVA-50757 WK: getBegin/End Arrow-Wert falsch.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 21.8 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2021/aspose-diagram-for-java-21-8-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2021/aspose-diagram-for-java-21-8-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Diagram for Java 21.8.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50073 VSD to PDF conversion, the text position of shapes is changed Erweiterung DIAGRAMJAVA-50739 Wk – Shape-to-Image-Problem (2) Insekt DIAGRAMJAVA-50740 Wk - VSDX to PDF connector arrows issue Insekt DIAGRAMJAVA-50741 Wk - VSDX to PDF some lines are BOLD Insekt DIAGRAMJAVA-50742 Wk - VSDX to PNG wrong color Insekt DIAGRAMJAVA-50747 Visio to PNG - Blank pages in output and canvas cannot be removed Insekt Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Im Folgenden finden Sie eine Liste aller Änderungen, die an der öffentlichen API vorgenommen wurden, z.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 21.7 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2021/aspose-diagram-for-java-21-7-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2021/aspose-diagram-for-java-21-7-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Diagram for Java 21.7.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50672 Die Füllfarben der Formen können nicht abgerufen werden Erweiterung DIAGRAMJAVA-50730 Workiva: seltsame Testergebnisse Insekt DIAGRAMJAVA-50731 Workiva - Shape to Image-Problem Insekt DIAGRAMJAVA-50733 Workiva: öffentliche API-Änderungen Insekt DIAGRAMJAVA-50734 API extrahiert die Formel nicht korrekt Insekt DIAGRAMJAVA-50735 NameU-Eigenschaft von Shape kann nicht abgerufen werden Insekt Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Im Folgenden finden Sie eine Liste aller Änderungen, die an der öffentlichen API vorgenommen wurden, z.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 21.6 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2021/aspose-diagram-for-java-21-6-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2021/aspose-diagram-for-java-21-6-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Diagram for Java 21.6.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50725 Falsche Eckenrundung beim Konvertieren von vsdx in svg Erweiterung DIAGRAMJAVA-50724 Regression in Aspose Diagram Java 21.3 - falsche Steckerdarstellung Insekt DIAGRAMJAVA-50727 Workiva: Abrufen von Standard-Textblockrändern Insekt DIAGRAMJAVA-50728 Workiva: Vererbter Füllfarbverlauf Insekt Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Im Folgenden finden Sie eine Liste aller Änderungen, die an der öffentlichen API vorgenommen wurden, z.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 21.5 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2021/aspose-diagram-for-java-21-5-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2021/aspose-diagram-for-java-21-5-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Diagram for Java 21.5.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50714 API braucht lange, um visio diagram in svg zu konvertieren Erweiterung DIAGRAMJAVA-50720 Convert VSDX to PNG - Shapes are blank in the output Image Erweiterung DIAGRAMJAVA-50721 Missing content in exported EMF Insekt DIAGRAMJAVA-50723 Misplaced shape regression from 21.2 to 21.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 21.4 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2021/aspose-diagram-for-java-21-4-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2021/aspose-diagram-for-java-21-4-release-notes/</guid><description>
Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Diagram for Java 21.4.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50383 Theme of shapes is not being preserved on converting a VSDX to PDF Erweiterung DIAGRAMJAVA-50717 VSD zu GIF - java.lang.NullPointerException tritt auf Insekt DIAGRAMJAVA-50718 NullPointerException when converting VSD/VSDX to PNG Insekt</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 21.3 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2021/aspose-diagram-for-java-21-3-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2021/aspose-diagram-for-java-21-3-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Diagram for Java 21.3.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50711 NullPointerException throws when try to save VDX document as PNG Erweiterung DIAGRAMJAVA-50713 Text overlapping issue when converting VSDX to PDF Erweiterung Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Im Folgenden finden Sie eine Liste aller Änderungen, die an der öffentlichen API vorgenommen wurden, z.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 21.2 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2021/aspose-diagram-for-java-21-2-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2021/aspose-diagram-for-java-21-2-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Diagram for Java 21.2.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50710 Fügen Sie einer Viso-Datei eine einzelne Zeile hinzu, sodass sie als Zeile bearbeitbar bleibt Erweiterung Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Im Folgenden finden Sie eine Liste aller Änderungen, die an der öffentlichen API vorgenommen wurden, z. B. hinzugefügte, umbenannte, entfernte oder veraltete Mitglieder, sowie alle nicht abwärtskompatiblen Änderungen, die an Aspose.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 21.1 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2021/aspose-diagram-for-java-21-1-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2021/aspose-diagram-for-java-21-1-release-notes/</guid><description>
Diese Seite enthält Versionshinweise für Aspose.Diagram for Java 21.1.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50118 VTX to HTML conversion, blank rectangle box instead of meta file icon Erweiterung</description></item></channel></rss>