<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Release Notes - 2022 on Releases - aspose.com</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2022/</link><description>Recent content in Release Notes - 2022 on Releases - aspose.com</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><atom:link href="https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2022/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aspose.3D for .NET 22.9 Veröffentlichung hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2022/aspose-3d-for-net-22-9-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2022/aspose-3d-for-net-22-9-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise für Aspose.3D for .NET 22.9.
Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-1232 Fügen Sie interne temporäre Dateisystem unterstützung für den Importeur FBX hinzu Verbesserung THREEDNET-1111 GLTF Export ist nicht gut Fehler behebung THREEDNET-1215 Beim Import einer OBJ-Datei kann ein Knoten nur ein Material lesen? Fehler behebung THREEDNET-1216 Die Konvertierung von GLB zu GLB verliert Texturen Fehler behebung THREEDNET-1225 Analysieren Sie die im App-Server gefundenen Probleme-2022 September Fehler behebung THREEDNET-1227 Nicht unterstützte Optionen in ASE-Dateien: MATERIAL_SOFTEN/PHYSIQUE/MATERIAL_SHINE Fehler behebung THREEDNET-1228 Ausnahme beim Import von JT-Dateien: Ein Element mit demselben Schlüssel wurde bereits hinzugefügt Fehler behebung THREEDNET-1230 STL-Dateien mit Quad-Gesicht werden nicht unterstützt.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 22.8 Veröffentlichung hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2022/aspose-3d-for-net-22-8-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2022/aspose-3d-for-net-22-8-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise für Aspose.3D for .NET 22.8.
Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-1175 Probleme mit der Release-Paket datei beheben. Aufgabe THREEDNET-1183 Fix Standard-Installation verzeichnis des MSI-Pakets Aufgabe THREEDNET-1176 Knoten mit Geometrie Übersetzung kann nicht richtig in USDZ Exporteur gehandhabt werden. Fehler behebung THREEDNET-1179 Aspose.3D 22.5: Ausnahme beim Versuch, Vrml-Datei zu laden Fehler behebung THREEDNET-1181 Aspose.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 22.7 Veröffentlichung hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2022/aspose-3d-for-net-22-7-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2022/aspose-3d-for-net-22-7-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise für Aspose.3D for .NET 22.7.
Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-1169 Unterstützung von .NET 6.0 hinzufügen Neues Feature THREEDNET-1166 Wechseln Sie zu USDZ als internes Standardformat HTML5 Neues Feature API Änderungen Das alte Format A3DW wurde als internes Format HTML5 verwendet. Jetzt wird es veraltet und durch das Format USDZ ersetzt, das mehr Funktionen und Erweiterbar keit bietet.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 22.6 Veröffentlichung hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2022/aspose-3d-for-net-22-6-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2022/aspose-3d-for-net-22-6-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise für Aspose.3D for .NET 22.6.
Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-1152 Speichern Sie die Szene 3D, ohne das Dateiformat anzugeben Neues Feature THREEDNET-1157 SdfValue Block wird im Import USDZ nicht unterstützt Verbesserung THREEDNET-1156 GLF-Ausnahme: Import glTFfehl geschlagen, byte Offset ist nicht in accessor definiert Fehler beheben THREEDNET-1154 Aspose.ThreeD.Export Exception: Spec dupliziert während der Umwandlung von DAE auf USDZ Fehler beheben THREEDNET-1153 Ausnahme tritt beim Speichern USDZ bis GLTF auf Fehler beheben API Änderungen Neue Methode zur Klasse Aspose.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 22.5 Mitteilung hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2022/aspose-3d-for-net-22-5-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2022/aspose-3d-for-net-22-5-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise für Aspose.3D for .NET 22.5.
Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-1149 Mesh-Triangulat unterstützt Vertex Element UserData nicht mit Mapping-Modus Polygon/Polygon Vertex Neues Feature THREEDNET-1148 Unterstützung von Vertex Element UserData in TriMesh hinzufügen Neues Feature THREEDNET-1138 Erlauben Sie den Export von Vertex Element UserData an glTF Neues Feature THREEDNET-1119 Unterstützung für GLTF Custom Vertex Attribute Neues Feature API Änderungen Aktualisiert den Objekt typ von Dictionary&amp;lt;String, Object&amp;gt; auf object in der Klasse Aspose.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 22.4 Veröffentlichung hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2022/aspose-3d-for-net-22-4-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2022/aspose-3d-for-net-22-4-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise für Aspose.3D for .NET 22.4.
Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-1116 Die Euler Angle-Verwirrung des Knomens führt nach der Modell rotation zu einer falschen Position Fehler beheben THREEDNET-1137 Layered Texture, die von FBX importiert wurde, kann eine ungültige Datei GLTF generieren Fehler beheben THREEDNET-1119 Unterstützung für GLTF Custom Vertex Attribute Neues Feature THREEDNET-1129 GLB auf U3D Umwandlung führte zu falscher Orientierung Neues Feature THREEDNET-1121 Point Cloud Export unterstützung in USD/USDZ Neues Feature THREEDNET-1122 Unterstützung für den Point-Cloud-Import in USD/USDZ Neues Feature THREEDNET-1113 Geladen OBJ Modell verloren Textur Koordinaten vt Fehler beheben THREEDNET-1107 Die Lizenz kann nicht geladen werden, wenn die Anwendung als einzelne ausführbare Datei erstellt wird.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 22.3 Veröffentlichung hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2022/aspose-3d-for-net-22-3-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2022/aspose-3d-for-net-22-3-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise für Aspose.3D for .NET 22.3.
Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-1103 Verbessern Sie großes Mesh in U3D/PDF Datei exportieren Verbesserung THREEDNET-1081 Fügen Sie vereinfachte Funktionen zum Zusammenführen von Szenen hinzu Verbesserung THREEDNET-1077 Generierte glTF können den Valid ator glTF nicht bestehen, wenn die Draco-Kom primi erung aktiviert ist. Fehler beheben API Änderungen Neue statische Methoden zur Klasse Aspose.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 22.2 Veröffentlichung hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2022/aspose-3d-for-net-22-2-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2022/aspose-3d-for-net-22-2-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise für Aspose.3D for .NET 22.2.
Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-1054 Zulassen, die Texturen in die Datei U3D und PDF einzubetten Neues Feature THREEDNET-1058 Primitive können nicht an Material binden in USD Aus führer/Importeur Fehler beheben THREEDNET-1051 Zugriffs extras und Erweiterungen in der Datei GLTF erlauben Verbesserung THREEDNET-1048 Erlauben Sie, die Metadaten der Szene und des Knotens zu verschlüsseln Neues Feature THREEDNET-1049 Decodieren von Szene und Knoten Meta-Daten von usd Neues Feature API Änderungen Mitglieder zur Klasse Aspose.</description></item><item><title>Aspose.3D for .NET 22.1 Mitteilung hinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2022/aspose-3d-for-net-22-1-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/3d/net/release-notes/2022/aspose-3d-for-net-22-1-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versions hinweise für Aspose.3D for .NET 22.1.
Verbesserungen und Änderungen Schlüssel Zusammenfassung Kategorie THREEDNET-1017 Wiederherstellung der Unterstützung von net standard 2.0 Aufgabe THREEDNET-1016 Fehler beim Öffnen von usdz-Dateien zum Konvertieren in glb Fehler beheben THREEDNET-1018 Seltsames Problem FBX, wodurch Mesh verschwindet Fehler beheben THREEDNET-1020 Fügen Sie primitive Entitäten hinzu, die Unterstützung für die Codierung im Exporteur USD Neues Feature THREEDNET-1021 Fügen Sie primitive Entitäten decodierung unterstützung in USD Exporteur hinzu Neues Feature THREEDNET-1023 Die Handhabung der Zeichenfolge war im Importeur/Exporteur USD falsch Fehler beheben THREEDNET-1022 USD-Datei mit custom Data kann nicht geöffnet werden Fehler beheben THREEDNET-1040 Mehrere Objekte mit manuell zugewiesener Objekt-ID können dazu führen, dass der Export nach FBX fehl geschlagen ist Fehler beheben API Änderungen In der 22.</description></item></channel></rss>