<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Release Notes - 2017 on Releases - aspose.com</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2017/</link><description>Recent content in Release Notes - 2017 on Releases - aspose.com</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><atom:link href="https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2017/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aspose.Diagram for Java 17.12 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2017/aspose-diagram-for-java-17-12-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2017/aspose-diagram-for-java-17-12-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for Java 17.12.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50290 Provide the single API to convert a Visio shape to PDF Erweiterung DIAGRAMJAVA-50291 Provide the single API to convert a Visio shape to HTML Erweiterung DIAGRAMJAVA-50572 Die Shape.connectedShapes-Methode ruft keine ausgehenden Knoten ab Erweiterung DIAGRAMJAVA-50391 The flipped images and arrows are generated on converting a VSD to SVG Insekt DIAGRAMJAVA-50570 VSD to PDF - the additional text items are added Insekt DIAGRAMJAVA-50571 Import VSDX - Im Shape-Element ist ein Fehler aufgetreten Insekt DIAGRAMJAVA-50573 VSD to SVG - the lines of a group shape are missing Insekt DIAGRAMJAVA-50575 VSD to SVG - the text items are missing Insekt DIAGRAMJAVA-50576 Die Prozedur „VDX importieren“ löst einen Seitenelementfehler aus Insekt Fügt ein Copy-Mitglied in der Shape-Klasse hinzu Das Kopierelement verwendet eine Zielforminstanz als Parameter zum Klonen dieser Form.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 17.11 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2017/aspose-diagram-for-java-17-11-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2017/aspose-diagram-for-java-17-11-release-notes/</guid><description>
Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for Java 17.11.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50557 Ausgabe VSDX – AutoFitPageToDrawingContent funktioniert nicht wie erwartet Erweiterung DIAGRAMJAVA-50563 Beim Öffnen und Speichern der Routine VSDM fehlen Makros Erweiterung DIAGRAMJAVA-50564 Ausgabe VSDX - Die Stabform zweier Gruppen verhält sich seltsam Erweiterung DIAGRAMJAVA-50163 VST to VDX conversion, pictures are missing from the each rectangle shape Insekt DIAGRAMJAVA-50336 VSDX to PDF export - Shadows of Shapes are not being preserved properly Insekt DIAGRAMJAVA-50556 Ausgabe VSDX - falsch platzierter Text des dynamischen Konnektors Insekt DIAGRAMJAVA-50567 Ausgabe VSDX - unsichtbare Verbindungslinien beim Generieren einer Netzzeichnung Insekt DIAGRAMJAVA-50568 VSD to SVG - an unknown source error is thrown Insekt DIAGRAMJAVA-50569 VSD to SVG - incorrect formatting of the text Insekt DIAGRAMJAVA-50509 VSD to SVG - the text items are displaced Insekt</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 17.10 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2017/aspose-diagram-for-java-17-10-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2017/aspose-diagram-for-java-17-10-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for Java 17.10.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50560 JPEGQuality wirkt sich nicht auf das Ausgabedokument aus Erweiterung DIAGRAMJAVA-50548 Ausgabe VSDX - die Verbindungslinie, die durch die Grenze der Form verläuft Insekt DIAGRAMJAVA-50550 Der Abschnitt Formtransformation behält keine Formeln bei Insekt DIAGRAMJAVA-50551 VSDX to PNG - incorrect rendering of the shape corners Insekt DIAGRAMJAVA-50552 The fill colors are not being preserved on saving a Visio drawing to SVG Insekt DIAGRAMJAVA-50553 Incorrect rendering of lines when saving a Visio drawing to SVG Insekt DIAGRAMJAVA-50554 The fill colors are not being preserved on saving a Visio drawing to SVG Insekt DIAGRAMJAVA-50555 Incorrect rendering of lines when saving a Visio drawing to SVG Insekt DIAGRAMJAVA-50559 VSDM bis VDX - die Verbindungslinien sind nicht mit den Shapes verbunden Insekt DIAGRAMJAVA-50561 Die Zeichnung VSDX ist nach dem Hinzufügen des SolutionXML-Elements beschädigt Insekt Fügt SameAsPdfConversionArea in ImageSaveOptions hinzu It specifies whether to save area in the same way as PDF.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 17.9 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2017/aspose-diagram-for-java-17-9-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2017/aspose-diagram-for-java-17-9-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for Java 17.9.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50485 Unterstützung von Formen mit automatischem Abstand in Visio hinzugefügt Erweiterung DIAGRAMJAVA-50521 Ausgabe VSDX - falsches Layout der Verbindungslinie Insekt DIAGRAMJAVA-50522 Output PNG - the text of shape goes out of the boundary Insekt DIAGRAMJAVA-50527 Ausgabe VSDX - Die Verbindungslinie berührt die Formgrenze Insekt DIAGRAMJAVA-50540 Ausgabe VSDX - falsches Layout der Verbindungsleitungen Insekt DIAGRAMJAVA-50543 Ausgabe VSDX - falsches Layout und falsch platzierter Text der Verbindungslinien Insekt DIAGRAMJAVA-50545 Ausgabe VSDX - Position von Text in Form kann nicht formuliert werden Insekt DIAGRAMJAVA-50547 Ausgabe VSDX - Eigenschaftswert kann nicht als String festgelegt werden Insekt Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Sehen Sie sich die Liste für alle Änderungen an, die an der öffentlichen API vorgenommen wurden, z.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 17.8 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2017/aspose-diagram-for-java-17-8-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2017/aspose-diagram-for-java-17-8-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for Java 17.8.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50412 Missing shapes on converting a VST to PNG. Insekt DIAGRAMJAVA-50497 Ausgabe VSDX - falsches Layout aller Verbindungsleitungen. Insekt DIAGRAMJAVA-50500 Ausgabe VSDX - die manuell hinzugefügte Formgröße wird nicht geändert. Insekt DIAGRAMJAVA-50511 Ausgabe VSDX - falsch platzierter Text des dynamischen Konnektors. Insekt DIAGRAMJAVA-50516 Ausgabe VSDX - die Verbindungslinie, die durch eine andere Form verläuft.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 17.7 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2017/aspose-diagram-for-java-17-7-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2017/aspose-diagram-for-java-17-7-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for Java 17.7.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50491 Die Höhe der neu formulierten Form kann nicht abgerufen werden. Erweiterung DIAGRAMJAVA-50510 VSD to SVG - incorrect fill color pattern in the shapes. Erweiterung DIAGRAMJAVA-50483 Unvollständige Verbindung von Formen beim Speichern einer Zeichnung im Format VSDX. Insekt DIAGRAMJAVA-50488 Additional text items are added when converting a VSD to SVG.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 17.6 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2017/aspose-diagram-for-java-17-6-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2017/aspose-diagram-for-java-17-6-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for Java 17.6.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50500 Ausgabe VSDX - die manuell hinzugefügte Formgröße wird nicht geändert Erweiterung DIAGRAMJAVA-50503 Ausgabe VSDX - der Textüberlauf beim Hinzufügen von mehrzeiligem Text Erweiterung DIAGRAMJAVA-50505 Beim Konvertieren des Zeichenblatts in ein Bild ist ein Nullzeigerfehler aufgetreten Insekt DIAGRAMJAVA-50484 Vertikale Textanzeige der Entscheidungsfeldform beim Speichern einer Zeichnung im Format VSDX Insekt DIAGRAMJAVA-50486 Vertikale Textanzeige der vordefinierten Prozessform beim Speichern einer Zeichnung im Format VSDX Insekt DIAGRAMJAVA-50492 Die Formeln in den Zellen Breite und Höhe bleiben nicht erhalten Insekt DIAGRAMJAVA-50493 Missing characters on converting a VSD to SVG Insekt DIAGRAMJAVA-50494 Ausgabe VSDX - Die Verbindungslinien verbinden sich nicht mitten in Prozessformen Insekt DIAGRAMJAVA-50499 VSDX to PNG - a white horizontal line appears at the bottom of shape Insekt Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Sehen Sie sich die Liste für alle Änderungen an, die an der öffentlichen API vorgenommen wurden, z.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 17.5 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2017/aspose-diagram-for-java-17-5-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2017/aspose-diagram-for-java-17-5-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for Java 17.5.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50472 Generate the warning about font substitution during Visio to PDF conversion. Erweiterung DIAGRAMJAVA-50480  Ein SolutionXML-Element kann nicht in VSDX hinzugefügt werden Erweiterung DIAGRAMJAVA-50473 Unvollständige Verbindungen von Shapes beim Konvertieren von VDX in VSDM Insekt DIAGRAMJAVA-50475 Beim Konvertieren von VDX in VSDM verläuft die Verbindungslinie durch die anderen Shapes Insekt DIAGRAMJAVA-50476 Unvollständige Verbindungen von Shapes beim Konvertieren von VDX in VSDM Insekt DIAGRAMJAVA-50479 Lösungs-XMLs können nicht von VSDX abgerufen werden Insekt DIAGRAMJAVA-50481 Incorrect color of rectangle shape on converting a VSDX to PDF Insekt In der Version 17.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 17.4.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2017/aspose-diagram-for-java-17-4-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2017/aspose-diagram-for-java-17-4-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for Java 17.4.0.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50222 Fügen Sie Unterstützung hinzu, um ein Bitmap-Bild als Form zu importieren Erweiterung DIAGRAMJAVA-50404  Beim Erstellen einer VDX werden die Verbindungslinien nicht verbunden Insekt DIAGRAMJAVA-50468 Fehlende Formen beim Konvertieren von VDX in VSDM Insekt DIAGRAMJAVA-50469 Die Textelemente werden beim Konvertieren von VDX in VSDM vertikal gerendert Insekt DIAGRAMJAVA-50471 Konnektoren befinden sich nicht an den richtigen Positionen, wenn das Seitenlayout in VSDX geändert wird Insekt Öffentliche API und rückwärts inkompatible Änderungen Sehen Sie sich die Liste für alle Änderungen an, die an der öffentlichen API vorgenommen wurden, z.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 17.3.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2017/aspose-diagram-for-java-17-3-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2017/aspose-diagram-for-java-17-3-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for Java 17.3.0.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50459 Incorrect position of shape&amp;rsquo;s shadow on converting a VSD to SVG. Insekt DIAGRAMJAVA-50460 The slash line symbols are missing on converting a Visio page to SVG. Insekt DIAGRAMJAVA-50467 Arrows have not rendered while converting VSD to SVG. Insekt DIAGRAMJAVA-50470 Makros bleiben beim Konvertieren von VDX in VSDM nicht erhalten.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 17.02.0 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2017/aspose-diagram-for-java-17-02-0-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2017/aspose-diagram-for-java-17-02-0-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for Java 17.02.0.
Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50037 VSD to PDF conversion, the background color shade of a group shape is getting changed. Insekt DIAGRAMJAVA-50365 A blank page is generated while converting a Visio page with equations to PNG. Insekt DIAGRAMJAVA-50461 Borders are missing while converting VSDX to PNG. Insekt DIAGRAMJAVA-50462 Symbol disappears while converting VSDX to PNG.</description></item><item><title>Aspose.Diagram for Java 17.01 Versionshinweise</title><link>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2017/aspose-diagram-for-java-17-01-release-notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://releases-qa.aspose.com/de/diagram/java/release-notes/2017/aspose-diagram-for-java-17-01-release-notes/</guid><description>Diese Seite enthält Versionshinweise fürAspose.Diagram for Java 17.1.0.
Andere Verbesserungen und Änderungen Taste Zusammenfassung Kategorie DIAGRAMJAVA-50396 Die Füllfarbe der Rechteckform kann nicht von VSDX diagram abgerufen werden. Erweiterung DIAGRAMJAVA-50367 The color of shapes is not being preserved on converting a VSDX to PDF. Insekt DIAGRAMJAVA-50370 The formatting of rectangle shape is missing on converting a VSDX to PNG.</description></item></channel></rss>